[全體皇迷身體健康]皇家馬德里球迷吹水區 (232)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

James Rodríguez is not in Zidane's plans and his contract is up in 2021. Real Madrid are now obliged to sell him this summer or lose him for nothing. [@diarioas]

真皇留名

卡丁車

摩daddy
安狗仆街啦

威

Bale又打golf

goodbye and no thanks!

傳皇馬考慮減薪

【Now Sports】隨著巴塞隆拿球星大幅減薪，相信西甲多隊會陸續模仿，包括死敵皇家馬德里。

西班牙《國家報》披露，皇家馬德里正計劃跟隨巴塞隆拿的做法，在新型冠狀病毒下要求球員減薪。據知，皇馬目前仍未與球員溝通，亦沒有明確時間表，唯一肯定的是，至今未考慮使用「臨時解僱條例」。

皇馬會長佩雷斯早前曾與隊長沙治奧拉莫斯交談，傳遞不用減薪的訊息，當中包括籃球隊及800名員工。箇中原因有二，其一是皇馬樂觀認為今季可以重點聯賽和歐聯的戰火，其二是該隊財政相對樂觀，上季資金結餘達1.56億歐元。

到底會方最終會否改變主意，相信短期內會落實。

代佩雷斯主席留名

漏狗隻兩個字

代98留名

Rodrygo has been named Goal’s NxGn 2020 most talented teenage footballer.

Congratulations Rodrygo!

大家好

負皮

NxGn 2020：50最佳足球天才小將

#9 久保建英 | 皇馬 (外借馬略卡)
#4 雷連亞 | 皇馬
#1 洛迪高 | 皇家馬德里

個雷連亞排高到咁仲高過久保

我覺得正路

第十嗰個係西班牙仔, 而家咁鍾意玩幻幻,覺得遲下會追佢返嚟

真定假呀 冇皇馬時期既人?伊巴? 希望fake

安76迷a米啲人正路啊

未至於排伊巴同軍刀 但係冇牙朗?佢真係跟實力排定自己喜好

係排除晒咗皇，拜，拿破里，愛華頓。應該係要求佢咁做，但未揾到source...

屌定先

頭頂嗰句好似就係解皇馬除外
雖然唔知點解要咁要求

不過好肯定有冇皇馬都冇卡丁車份

但F1會有

係 f1朗一定有 卡丁就不了

清可以改名做卡丁病屍麻

負皮 你自己反省下

今次支持你

洛迪高：C朗尼馬啟發我

【Now Sports】皇家馬德里新星洛迪高透露，在成長階段影響他最深的兩大巨星是基斯坦奴朗拿度和尼馬。

19歲的洛迪高（Rodrygo）去年由山度士加盟皇家馬德里，起初只為B隊上陣，之後獲升上一隊，今季披甲12場射入2球。「來到皇馬像夢想成真，認識我的人都知道，這是我的夢想，我經常看他們的比賽。」洛迪高透露誰是足球偶像：「基斯坦奴朗拿度和尼馬對我啟發很大，當然還有山度士舊將比利和羅賓奴，其中尼馬是自己最常關注的球員，感謝上帝讓我有機會見到他們3個人，來皇馬前曾探訪比利的家中作客。」

談到皇馬主帥施丹，這年輕小子讚不絕口：「我倆關係不錯，他對我很好，也非常清楚我的感受，並給我有用的忠告以改善自己。」

回首國家隊處子作，洛迪高記憶猶新：「這是所有巴西小孩的夢想，我在國家隊首場比賽就是面對阿根廷，但希望可以有更多機會，所以會在皇馬繼續努力。」

圖片來源 : ©AFP

施巴約斯必落「馬」：想在新東家被重視

【Now Sports】阿仙奴的借用中場施巴約斯坦承前途成疑，未知在季後留隊還是回歸皇家馬德里。

施巴約斯（Dani Ceballos）早前傷癒後，終於在季中上任的領隊阿迪達麾下交出好表現。可惜之後新型冠狀病毒爆發，英超等所有賽事暫停，重開無期，令他在阿仙奴的前途成疑。

「借用合約在6月30日完結，我希望繼續為阿仙奴披甲，但我不知道之後的情況如何。如果只由我單方面為此發聲，有點不負責任。」這名23歲西班牙國腳今季在英超上陣14場，交出2次助攻，未有入球。

盛傳華倫西亞有意收購，施巴約斯也坦言知道這支西甲勁旅對自己有興趣：「我想成為新東家的重要一員，這是最重要的事。我在過去1個半月，於兵工廠就有這樣的感覺。」

圖片來源 : ©AFP

JAMES FAVOURS EVERTON MOVE

James Rodriguez wants to link up with former boss Carlo Ancelotti at Everton, according to Spanish outlet Marca.

Ancelotti managed Rodriguez for one season at Real Madrid and he’s currently out of favour in Spain with his contract due to expire next summer.

光頭收皮，掃把返嚟

轟

基奧特霸氣反擊：我係高卡車世界冠軍！

【Now Sports】基奧特早前被賓斯馬的F1論所諷，回應得非常具霸氣。

基奧特（Olivier Giroud）回應賓斯馬之前的論點：「我是甚麼？高卡車？那我就是高卡車世界冠軍。」這名車路士射手簡單的一句話已經攻擊了賓斯馬的痛處，事關賓斯馬近年被法國國家隊拒諸門外，基奧特成為正選9號位，更於2018年世界盃領軍贏得世界盃。

基沙文於國家隊跟基奧特份屬拍檔，於西甲則跟賓斯馬交手多次，但他拒絕評價誰強誰弱，「我愛基奧特，他是好球員，幫助我們贏得世界盃，這是人生非常重要的事。」

法國足球專家羅倫斯透露，賓斯馬向來都看基奧特不順眼，因為兩人的性格南轅北轍：「沒有人不同意賓斯馬更有天才，但這不是問題所在，問題是賓斯馬真的需要像小學生般攻擊基奧特嗎？」

今次小風波，源於賓斯馬日前在社交網絡被問及與基奧特比較時，他回答：「不要把F1與高卡車相比，我是F1。」這名皇家馬德里射手事後就算被批評，仍然重申說的是事實。

圖片來源 : ©AFP

According to CIES the overall value of teams in the top five leagues has fallen 28%. From €32 billion to €23.4 billion according to the report.

Real Madrid with a drop of €350 million.

Man Utd to battle Real Madrid for Dortmund's Haaland - sources

Lucas Vazquez has revealed his desire to play in MLS in the future, though admitted he is happy at Real Madrid and would retire at the club if he could.

"It would be incredible, I'd love to play in MLS one day," the winger told Bleacher Report. "I love basketball. I love the teams of LeBron James."

肉佩點做事

巴爾再獻技！杆腳並用控高球

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾被挑戰！疫情期間，社交網發起控廁紙挑戰，巴爾今次收到「戰書」後以高球代替廁紙，而且以高球杆、腳及身體控制高球，可謂人杆合一。

眾所周知，加利夫巴爾（Gareth Bale）熱愛打高爾夫球，今次向他提出挑戰的正是高爾夫專業器材公司市場總監Chris Trott。巴爾先以慣用的左腳控制高球，並以右手握著的球杆及背部交替控球，反覆控球超過30秒高球亦沒有落地，可見這名30歲威爾斯翼鋒神乎其技。

巴爾事後上載影片表示已完成挑戰，並向前利物浦中場球星列納、澳式足球員（欖球）Michael Osborne及愛爾蘭音樂人Niall Horan等5人提出挑戰。

相關片段：

圖片來源 : Instagram圖片

Luka Modric will see out his current contract with Real Madrid, which means that fans of the LaLiga club are set to see the mercurial Croatian international don the famous white shirt through to 30 June, 2021. [AS]

Modric himself made it known to Madrid's coaching staff that if he felt he was not capable of performing at the highest level, he would step aside and make way for emerging players.

James Rodriguez is certainly leaving Real Madrid this summer, a number of clubs wants him including Arsenal - but his preferred destination is Everton. The Toffees are the option that appeal to James the most with his former boss Carlo Ancelotti already there. [@Marca]

Real Madrid wants to complete the signing of Lyon's teenage sensation Rayan Cherki this summer and then loan him back to Lyon for at least 2-seasons. Cherki is also open to that idea, Zidane's a big fan. [@le10sport]

又買幼幼

又邊撚個牙

Bayern, Juventus, Chelsea and PSG are all interested in signing Real Madrid loanee @AchrafHakimi next season. Madrid are obliged to renew or sell. [@diarioas]

賓拿迪亞：皇馬及PSG都想要比真歷

祖雲達斯的比真歷今季在意甲狀態一般，他的前隊友賓拿迪亞透露皇家馬德里和PSG都對該波斯尼亞球星有興趣。

賓拿迪亞表示：「比真歷還有3年合約，祖記也表現得不錯。確實每次轉會窗他都有機會離隊的，PSG對他有興趣，皇馬也留意過他，但最終，比真歷選擇留在祖記。他愛祖雲達斯，在那裡也感到自信和成就感，他在更衣室是其中一個領導者。不過，情況可以改變的，球會有天也可能會賣走他呢，但也要看看球員意向，比真歷想留下的。」()

有睇開祖 呢條一線尾既垃圾就算吧啦

我地中場都唔缺人 買乜鬼

佢除左射罰球之外仲有乜用

教波可能勁過拖dad

收爺啦

拖dad

知你蘇b勁啦

蘇拿利蘇b

牙維好25

米尾拉

你都係259

她捧唔紅

而家睇番02/03開始果期 R連第一年祖記都算 比摩納哥反cup果年真係拍得住巴狗

原來神仙魚橫渡大海會斷魂 聽不到世人愛聽的福音

Vinicius Jr: Me after the quarantine ... 😂🤣

James Rodriguez individual honors for Real Madrid:

• La Liga Team of the Season 14-15
• La Liga Best Midfielder 14-15
• UEFA Team of the Year 2015
• Copa Del Rey Top Assist Provider 16-17

James Rodriguez for Real Madrid:

-124 matches
- 37 goals
- 42 assists

• 2x Champions League Winner
• 2x UEFA Super Cup Winner
• 2x FIFA Club World Cup Winner
• 1x La Liga Champuon
• 1x Spanish Super Cup Winner

【特稿】皇馬高明定走運？

【Now Sports】新冠疫情影響下，西甲3大勁旅只有皇家馬德里財政健全，這是不是代表會長佩雷斯經營得宜？
撰文：泰萊

新冠疫情無解葯、無疫苗，戴口罩勤洗手求個安樂，會否感染實在天曉得。世紀危機之下，人的力量很有限，盡力而為再來祈禱吧！球壇停頓，各球隊陷入財政危機，連西甲豪門巴塞隆拿及馬德里體育會都要球員減薪7成以節省開支，向來花錢如流水的皇家馬德里卻一臉淡定，皆因銀行戶口有1.56億歐元現金！

於是，馬德里傳媒開始吹噓會長佩雷斯如何英明，能夠保住充足的現金流。然而，只要清楚近年皇馬的轉會動作，就知道佩雷斯是不夠錢入市與曼城、巴黎聖日耳門、巴塞隆拿搶人，於是乾脆不買大牌球星，希望在今夏斥重金買安巴比等人。

也是天助皇馬，如今全世界球壇銀根緊張下，他們卻擁有充足儲備。預料，未來幾年世界經濟都不景氣，企業的商業贊助費和廣告預算都不縮水，換言之，皇馬的財力將是更具壓倒性，相信只要轉會大門重開，佩雷斯又將可以大灑金錢，重新奪回轉會主角的地位。

相比之下，巴塞隆拿卻頭頭碰著黑，不但財政出現困難，就連管理層和球員的關係也愈鬧愈僵，最近的減薪風波進一步惡化。會長巴杜姆在餘下的任期將十分難行，難怪他每一個決定都似是錯的。

幾襯牙維

成萬人J緊2017年西超盃決賽

盧卡斯華斯基斯盼在皇馬退役

【Now Sports】盧卡斯華斯基斯表示，自己希望留在皇家馬德里至退役。

28歲的盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez）為皇家馬德里青訓產品，雖然他不時會受到球迷批評其表現，但他在教練施丹旗下得到不少上陣機會。盧卡斯華斯基斯更希望可以長期留在皇馬。

「為皇家馬德里效力真的很美好，當然也有一些艱難時刻，但在此成長是一次偉大的經歷，最重要的是，我實現了任何一名青年球員的夢想：在一線隊上陣。」華斯基斯更道出自己最終目標：「想在皇家馬德里退役。」

在2016年歐聯決賽對馬德里體育會，華斯基斯在歐聯決賽中首位射入12碼後便成為皇馬球迷的寵兒。他指出，自己最喜歡的皇馬球員便是費高：「我看着他在皇馬比賽長大的；他和我踢同一位置，我一直在看，現在也在看，我通過他的片段來提高的比賽水平。」

圖片來源 : ©AFP

支持機師完季就即刻退役

睇返02/03 出局 其實figo 十二碼真係唔覺得勁

但係佢又入好多-.-

Real Madrid jerseys for 2020/2021 season.

Carlo Ancelotti's Everton are interested in James and Bale both, but Bale's salary makes it very hard for the English club to sign him. [@Marca]

BVB fear that Real Madrid will make a move for Haaland soon. [
@diarioas
]

Papa Perez

REAL CHASING NAPOLI STAR RUIZ

Real Madrid are showing an interest in Napoli midfielder Fabian Ruiz, according to the player's agent.

The 24-year-old has impressed since joining the Serie A club from Real Betis in 2018.

Real are monitoring his progress, but agent Alvaro Torres says a decision has yet to be made on his client's future.

Torres told Canal Sur: "It's obvious that there are many important clubs that have asked about him, he has spent three years at a high level.

"Yes, it's true that Real has shown interest, we told Napoli. But right now, he must focus on his team. This summer, we will see. He is a midfielder who will mark an era."

mbappe?
fuck off perez

76真皇幫手接走巴爾

仲幫手踢走埋沾屎
唔差在機師

唔差在卡丁車

咪癲啦

唔睇番新波衫相，真係唔記得夏7特黎左皇馬

Zidane has organised this call for Friday evening, with the coach keen to see how each of his players is coping with the coronavirus situation.
No tactics were discussed, as this was just a call to catch up on a personal level. [Marca]

Zidane is determined to reinforce the idea of this being a team and a group and is encouraging the players to support each other at this time.

Real Madrid goals in La Liga:

Before the arrival of Cristiano:
07/08: 84
08/09: 83

After joining:
09/10: 102
10/11: 102
11/12: 121
12/13: 103
13/14: 104
14/15: 118
15/16: 110
16/17: 106
17/18: 94

After Cristiano's departure:
18/19: 63
19/20: 49

Real Madrid to turn down any Varane bids from Man City

Real Madrid are ready to turn down any bids from Manchester City for centre-back Raphael Varane, according to Defensa Central.

James Rodriguez: The curious case of Real Madrid forward linked with Premier League move
Arsenal, Everton and Wolves are reportedly keen on signing Real Madrid forward James Rodriguez
When James Rodriguez scored his wondergoal for Colombia against Uruguay at the 2014 World Cup, he had the world's biggest clubs queuing up to sign him.

By the time the tournament finished, he had won the Golden Ball and would eventually sign for Real Madrid for £63m on a six-year contract at the age of 23. Fast forward to 2020, the mercurial forward faces an uncertain future.

His contract at Madrid expires in 2021 and Spanish publication Marca claimed this week that Everton, Wolves and Arsenal have all stepped up their interest with Real keen to avoid losing him on a free transfer next summer.

From commanding one of the world's highest transfer fees to featuring on the periphery, we assess the Colombian's curious case and his options.

From Banfield to the Bernabeu

Arriving in Europe in the summer of 2010 as a supremely talented 19-year-old, Porto was his destination and the Portuguese outfit were willing to pay around £4m to Banfield - the club in Buenos Aires.

By 2013, his stock continued to rise and Monaco triggered his €45m release clause. After just one season in Ligue 1, and a hugely impressive World Cup where he was named player of the tournament, James arrived at his dream destination: Real Madrid.

The 2014/15 season was, personally at least, a successful one for James. He was named La Liga's best midfielder and was selected in the team of the year. However, Real Madrid lost out to Barcelona in the title race, and were unable to defend the Champions League. Carlo Ancelotti was relieved of his duties, and Zinedine Zidane took control.

In Zidane's first season, Real won their 11th Champions League. But James was a peripheral figure, as Zidane's preference of a 4-3-3 rendered the Colombian to cameos from the bench. Indeed, James started just 21 of Real's 52 games that season.

The odd man out as Real dominate Europe

James - pictured on his arrival in Madrid - has scored just one goal and provided two assists in 13 games this season

In Zidane's first tenure at the club, Real Madrid won an unprecedented three Champions League titles in a row. And as a result, you cannot blame the Frenchman for wanting to stick to his guns. James was surplus to requirements and was reunited with Ancelotti at Bayern Munich on a two-year loan deal in the summer of 2017.

"We are very happy that we have managed to conclude this transfer," he said. "The signing of James Rodríguez was the big wish from our manager, Carlo Ancelotti, after the two of them worked together successfully at Real Madrid."

Ancelotti's dismissal in September 2017 didn't derail the 2014 World Cup Golden Boot winner. With seven league goals and 11 assists, he was one of Bayern's chief creative outlets on the road to a record sixth consecutive Bundesliga title.

Reflecting on his first season at the Allianz Arena, Rummenigge added: "We are completely happy with his development, especially since Jupp Heynckes became coach. He is a very, very good transfer."

The Colombian has made just seven La Liga appearances this season
The Colombian has made just seven La Liga appearances this season
But Bayern never exercised the option to buy James on a permanent deal for €42m. Last summer, when Niko Kovac was still in charge, Bayern's transfer policy and club strategy was heavily tilted towards building towards the long-term.

With the likes of Robert Lewandowski and Thomas Muller already at the club providing experience, the feeling was that signing James might stunt the development in Serge Gnabry, Thiago Alcantara, Leon Goretzka as well as Alphonso Davies, who operates in Rodriguez's secondary left-sided position.

It left him in limbo, and with little option but to return to Real's ranks. This season, Rodriguez has picked up his frustrations from Zidane's previous tenure, not helped by a knee injury sustained on international duty with Colombia. Zidane has always denied claims of a rift between himself and the player, but his actions have spoken volumes.
Could Ancelotti rekindle relationship at Everton?

Everton manager Carlo Ancelotti is reportedly eyeing a reunion with the forward

Everton manager Ancelotti is a keen admirer of the playmaker. He has signed him twice after all, and it should be no surprise to learn of the links to Goodison Park.

Rodriguez enjoyed a good first season at Madrid when the Italian was in charge, scoring 17 goals in 46 games. But things began to turn sour when Ancelotti was replaced by Rafa Benitez in May 2015.

It was then Ancelotti who tempted the player to Munich two years later after failing to secure a guaranteed starting place, first under Benitez and then Zidane. The pair were close to being reunited in Naples further down the line.

Speaking in July 2019 when Napoli manager, Ancelotti said: "I'm very attached to James, I rate him very highly and he can certainly improve our team."

Rodriguez has featured predominantly on the right but in a free role
Rodriguez has featured predominantly on the right but in a free role
The heat map above shows Rodriguez has operated predominantly on the right this season when called upon, so it would be interesting to see where he would be deployed were he to join up with Ancelotti once again.

Everton have been short on creativity from midfield, with Gylfi Sigurdsson struggling for consistency. Ancelotti's preference for 4-4-2 has seen the Icelandic international play deeper, or in wider areas, but the system has fallen short against better opposition.

The Merseyside club have certainly improved since Marco Silva was sacked in December, but defeats against Manchester City, Arsenal and Chelsea - all away from home - underlined the road ahead to break into the top six.

Replacing Sigurdsson with James as part of a tactical rethink is an option Ancelotti might well have pondered during the enforced break, knowing the Colombian has the potential to provide the missing star quality in such season-defining games.

The Mendes connection

Marca claim Wolves, Everton and Arsenal are interested in the 28-year-old
Marca claim Wolves, Everton and Arsenal are interested in the 28-year-old
There have also been links to Wolves, where the player would be reunited with his former Porto and Monaco team-mate Joao Moutinho. With Ruben Neves also at his disposal, Nuno Espirito Santo would have a midfield most Premier League clubs would envy.

Rodriguez could be tempted to join the ambitious project, with Champions League football still a possibility next season. It is not the first time that Rodriguez has been linked with a move to Wolves, with Jorge Mendes being viewed as capable of acting as a mediator to lower Real's £71m asking price during the January transfer window.

The Portuguese super-agent is a friend of the Wolves chairman, Jeff Shi, responsible for the Fosun Group. Before Fosun's takeover of Wolves in July 2016, a subsidiary of Fosun took up a 20 per cent stake in Mendes' Gestifute agency.

Agent Jorge Mendes attends a Wolves game back in April 2018
Agent Jorge Mendes attends a Wolves game back in April 2018
Mendes, in turn, advised Fosun in their takeover of Wolves. And since then, a raft of his clients have moved to the club. His relationship with Espirito Santo stretches back almost 25 years, while several of his signings, including Moutinho, are part of the Gestifute agency.

Mendes is clearly on good terms with Wolves and he could press the midfielder into joining them. Espirito Santo could use him in the traditional No 10 position, behind Diogo Jota or Raul Jimenez.

Indeed, with the Mexican making clear there is no release clause in his current deal at Molineux, prising Rodriguez to the West Midlands would be a smart way of keeping their star striker fully invested in the club's future.

Would Arsenal be his best fit?

Rodriguez has been shot-shy for Real this season, scoring just once
Rodriguez has been shot-shy for Real this season, scoring just once
Should Arsenal be James' preferred destination, one would assume he'd be the long-term replacement for Mesut Ozil. Ozil is Arsenal's highest earner, and his performances of late have failed to justify his lofty wage packet.

Whether Mikel Arteta wants him to move on, let alone if there would be any suitors willing to match his salary, is another matter.

The Spaniard was reportedly eyeing up the playmaker in January, and Rodriguez's compatriot Faustino Asprilla urged him to join the Gunners last month during a rather bleak assessment of another transfer rival.

"James does not have to go to suffer at Wolverhampton, a team that always fights after relegation," the former Newcastle forward told RCN.

"James has football to be on teams like Manchester City, Manchester United, Chelsea or Arsenal. James does not need to play for Real Madrid to dazzle us here with his football. For me he is a starter in any team."

What else has been said of the player?

Rodriguez celebrates scoring for Colombia - but Madrid are looking to cash in
Rodriguez celebrates scoring for Colombia - but Madrid are looking to cash in
Speaking last September, former Real Madrid manager Jorge Valdano told radio station Onda Cero: "James is a world-class player and if he is able to commit himself like he has, we have a player who is going to give another leap in quality to the squad.

"He is more mature and has learned along the way. I am convinced that he will be able to take advantage of this second chance and he will perform at his level."

Colombia had hoped James would go on to succeed Carlos Valderrama as the country's greatest ever player. Speaking this week to Caracol Radio, the man himself said: "At Madrid, he was the best player in the team during the first year.

占屎 躝屍趌路 長文
Sources Skysports

Too long can't read

A number of LaLiga Santander clubs have been waiting for an agreement to be reached with the players' union before taking the appropriate steps to combat the financial losses they're facing due to the coronavirus crisis. [Marca]

Real Madrid have already started to contact their players in an attempt to clarify what is happening.
Los Blancos are in a healthy state financially, but they could be set to lose out on as much as 150 million euros.

Cristiano Ronaldo misses Real Madrid according to the people close to the Portuguese. [@cmdotcom]

Ceballos to Betis (on loan) next season is a very realistic option. Valencia will also push for him. [@Marca]

Zinedine Zidane’s managerial record for Real Madrid:

- 199 matches
- 133 wins
- 40 draws
- 26 losses
495 goals scored, 213 allowed

Titles:
• 3x UCL
• 2x Spanish Super Cup
• 2x UEFA Super Cup
• 2x Fifa Club World Cup
• 1x La Liga

One of the best managers in the modern era

雲達比回應上「馬」傳聞：未學西班牙文

【Now Sports】盛傳是皇家馬德里今夏收購對象的阿積士中場雲達比，強調自己仍未作出任何決定，言詞間顯示上「馬」一事待定。

阿積士中場雲達比（Donny van de Beek）接受雜誌《Helden》訪問，被問及轉投皇家馬德里的傳聞時表示：「能夠效力皇馬總是美好的，但此刻我仍未開始學習西班牙文。現階段我沒有答允任何球會，未來仍充滿很多變數，但我知道阿積士所有人都喜歡我，我亦一樣很喜愛球會。」

「對我而言，在一間球會效力時需要自我感覺良好，不可單純對我有興趣就加盟，我要知道自己是否適合球隊的比賽風格，同時我亦要清楚了解自己的上陣時間。」

22歲的雲達比去夏曾大有機會轉投皇馬，但由於後者未能將加里夫巴爾和占士洛迪古斯出售，而令計劃擱置。外媒報道皇馬和曼聯均希望今夏簽入雲達比，此刻後者公開表明仍未下決定，或讓曼聯有機可乘。

雲達比今季在阿積士仍交足功課，球賽休戰前，他已在各項賽事中攻入10個入球及交出11次助攻。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid know that Achraf Hakimi's potential is huge and they want to ensure competition at full-back for next season, which is why the player's contract at the club ends in 2023. [Marca]

Juventus and Bayern Munich have been impressed by his performances with Borussia Dortmund this season and have considered him as a target.

But the fact that he has three more years on his Madrid deal has turned them away

飲

Real Madrid are ready to give a spot to Ødegaard in the squad next season, but they think it's best that he decides on his own. La Real paid 2m euros for his loan-deal last year, they want him for another too. [@AS_SergioSantos]

On-Loan Andriy Lunin: "Return to Real Madrid? Of course I would like to return and compete for the #1 position."

"I see myself as a Real Madrid goalkeeper. If I didn't see it, there wouldn't be a reason to come to Real Madrid. I do my best to reach this goal."

Arsenal are among clubs interested in Real Madrid full-back Achraf Hakimi. The Gunners have a keen interest, attracted as much by his versatility and excellence across a number of positions. [@TheAthleticUK]

阿狗買得起咩?

球迷夾錢買
覓膠 $100

經理人否認夏基美續約皇馬

【Now Sports】盛傳右翼衛夏基美已續約皇家馬德里，但經理人馬上否認。

夏基美（Achraf Hakimi）在2018年從皇家馬德里外借至多蒙特，為期2季。這名21歲摩洛哥國腳今季踢到曉飛，於德甲上陣25場取得3入球、10助攻，在歐聯上陣8場轟入4球。

西班牙《馬卡報》周六報道，皇馬決定在來季把夏基美回收己用，更續約至2023年。不過，經理人卡馬奴（Alejandro Camano）很快就澄清：「這不是事實，他跟皇馬的合約仍然是2017年簽的那份，在2022年完結。」

卡馬奴透露待新型冠狀病毒疫情過去，他們才會跟皇馬、多蒙特會面，傾談夏基美的前途問題。據知，拜仁慕尼黑、祖雲達斯、巴黎聖日耳門都有興趣羅致這名功守兼備的翼衛。

圖片來源 : ©AFP

覓腸成日俾埋啲鳩馬貼士 輸到破能哂產啦

【特稿】皇馬簽新星賺到笑

【Now Sports】皇家馬德里近年不斷收購新星，其中一個原因是他們升值潛力極高，就算不合用也有轉售價值。

以皇家馬德里一隊，加上11名外借球員，以及最新加盟的中場雷連亞卡維奴，當中有11人在20歲或以下時來投，總轉會費為1.757億歐元。這11人現時的身價已經狂升至3.555億歐元，即是說皇馬賬面勁賺1.798億歐元。

2名巴西小將雲尼素斯、洛迪高今季於皇馬上位，他們當年的轉會費分別為4500萬歐元、4000萬歐元，但現時身價同樣已經超過5000萬歐元。

至於阿辛斯奧、費達歷高華維迪（Federico Valverde）這2名攻守中場主將，當年都是皇馬慧眼識英雄地以低價簽入；前者的轉會費僅350萬歐元，後者也只需要500萬歐元，但現在都升價至少20倍。

這11人當中也有跌價例子，門將隆尼恩於2018年花了皇馬850萬歐元，但因為連續兩季外借都未能爭得正選，現時身價跌至300萬歐元。他日前高呼要在2020/21球季成為皇馬正選，若成功肯定身價暴升。

圖片來源 : ©AFP

Liverpool will not part ways with Sadio Mane unless Real Madrid makes an offer of 150m euros, they're interested. [@TheAthleticUK]

Mane

獌狗維開心啦

拖dad真是好廢唔出口術

真 又唔出cheat又唔出口術

收爹拉臭雞

Hazard Haaland Mbappe
James
Casemiro Valverde
Mendy Ramos Vararne Hakimi
25

拖dad正垃圾

牙辛值7000萬

今季西甲得拖dad有盃捧

想輸幾多粒？

淨係打fifa勁都已經值5000萬了

Madrid have 11 players who they signed when they were 20 or younger. In total, they paid €175.7m to bring them in. According to Transfermarkt, their values count up-to €355.5m now. If they were sold in the morning, Madrid would bring in a profit of €179.8m. [@diarioas]

Bale provided what Zidane expected this season: Nothing.

Zidane was forced to work with Bale for another year after his move to China fell through. Bale's been a big let down once again with only 2 La Liga goals this season. [@Marca]

Napoli want at-least €60M for Real Madrid and Barca target Fabian Ruiz this summer. [@mundodeportivo]

Between James and Bale they make around €45.4m in wages per year - they're first on the sell-list for Real Madrid in the coming transfer window. Mariano, Brahim and Odriozola will be asked to leave too. [@diarioas]

呢件正 vvd fabian 米路 三核

VDB同佢邊個會岩用d

除左fabain係西人 唔見佢地會贏得到o仔

踢法好似完全唔同？
O仔係cam
Fabian踢法應該係似vvd咁？
無睇過napoli d波

定位應該係似卻老咁

同掃把一樣係貝迪斯出品
有陰影

姐係廢西

呢條先係近十年最強中場組合

米路=沙比
VVD=摩
O=迪馬

包皮=c朗
夏蘭特=賓斯馬
辛=機師

得一半武功

安daddy砌出黎既

幾時先睇到O仔 VVD 米路組合

中鋒接班人廢咗一大截

勁乜春 佩主席一年就拆咗啦

重組一隊3連霸

有拖dad難啲

左維右O做雙核Playmaker
中場vvd同vdb負責瘋狂入攝
加埋我賓幫兩個中場拉控

左維 playmaker?
幾好笑

630 on9唔係第一日

dribbler都係playmaker嘅一種

AS’s Cover | “Pogba Closer”

人老珠黃 唔洗了thx

之後同佩狗一齊拆龍骨
賣肉盾
用卻踢防中

唔關安daddy事 佩狗逼

佩仔買咗施華 用完一場唔撚用 屌！

Kylian Mbappé is set to stay in Paris despite being linked with a move to Real Madrid this summer, according to L'Équipe.

佩狗又輸

下年免簽
佩狗又贏

2022完約 都預左最後一年約先出手啦

Eden Hazard is feeling very positive - month after his surgery. Emotionally and physically, he's recovering well and should be back by the end of May and he's hopeful to take part in the remainder of the season if the season isn't cancelled. [@diarioas]

Real Madrid pondering Haaland-Jovic swap

有得諗喎

加少少錢換都ok

安DADDY

鳩射點用-.-

沾屎都用啦-.-

525K 一個禮拜我都positive, 死肥閪幾時先會Fit反?

[突發] C朗前隊友暨金球得主 卡卡 認為美斯比C朗更強

入去反cup未

是但啦唔入去嘈了 比大家知道卡卡真選擇就算

本身就block左條友睇唔到

做乜block人

條友唔係咩中轉英咩

係就一齊組團入去討伐佢 幫你留定名
1. 吉

不了thx

好似係 但係你做咩block左

巴狗嚟講都佢都算最低汁嗰堆

盲反 死撐睇黎都沒營養

有咩事蹟

中轉英條撚樣係真心弱智唔係扮睇佢應該平時返開庇護

你成日死撐拖dad

拖DAD

我拖係冇野反得落手

我拖

Sergio Ramos was voted La Liga’s best defender in the seasons: 2011-12, 2012-13, 2013-14, 2014-15, and 2016-17.

Sergio Ramos was included in the UCL team of the season in: 2013-2014, 2015-2016, 2016-2017, and 2017-2018.

D O M I N A N C E

Sergio Ramos
4

笠水王
25

肉酸
9

推

科蘭：華維迪係中場版拉莫斯

【Now Sports】費達歷高華維迪是皇家馬德里今季最大發現，烏拉圭傳奇科蘭認為，這名國家隊後輩有機會成為皇馬的新沙治奧拉莫斯。

科蘭（Diego Forlan）下月將滿41歲，費達歷高華維迪（Federico Valverde）今年則只得22歲，相距甚遠，但原來兩人在2015/16年球季曾於彭拿路合作。

現時已成為彭拿路主帥的科蘭說：「華維迪有質素繼續成長，他是一名很出色的球員，我對他現時的表現絕不驚訝。他一直累積信心及經驗，變得更成熟，將會成為皇馬球迷在未來數年很享受的一個球員。」

雖然位置不同，但科蘭認為：「我可以冒險地說，華維迪能夠成為中場版本的沙治奧拉莫斯。他的冒起跟年齡有關係，現在他明白到自己的位置及於陣中的重要性。」

圖片來源 : Twitter圖片

西甲或最早5月尾重開

【Now Sports】西甲主席泰巴斯指，聯賽最早可以在5月28日復賽。

自馬德里體育會於3月11日歐聯擊敗了利物浦後，便沒有西甲球隊再有一場正式比賽。西甲主席泰巴斯（Javier Tebas）談到近日疫情影響下，直到4月26日前西甲球隊都不會回復正常訓練。

泰巴斯又提到西甲復賽日期：「在我們和歐足聯一直討論下聯賽復賽的各種情况中，最有可能的情况是5月28日、6月6日或6月28日，我們無法確定具體日期。這是西班牙當局給我們的。但在那之前我們還有時間重新訓練。」

泰巴斯又指出，如果今年球季取消球會將會損失10億歐元：「如果我們考慮無法繼續球季的經濟影響，包括我們從歐洲比賽中獲得的錢，西班牙球會將會失去10億歐元的收入。如果我們真的後賽但沒有觀眾，那就要失去3億歐元了。」

圖片來源 : ©AFP

Di María was on a different level at Real Madrid.

- 36 goals
- 85 assists

Valencia’s Ferran Torres (20) is one of Real Madrid’s main objectives for next season. The right winger has a buyout clause of €100M but his contract is set to expire on June 2021 which could force Valencia to sell low this summer. [radio marca]

Juventus, Napoli, Man United and Everton are all interested in signing James Rodriguez in the summer. [@diarioas]

Real Madrid are interested in 3 of Raiola's clients, Haaland is the priority for the summer. Pogba's transfer is Zidane's demand and there are talks about bringing De Ligt to the club if an opportunity arrives. [@Marca]

全盛時期嘅覓腸可以係幾多個台同時出現

Kylian #Mbappé is the first choice of Zizou #Zidane. #RealMadrid want to sign him in summer. #PSG don't want to sell KM: #Leonardo are working to extend Mbappe’s contract until 2025. For the french striker is a ready a new wages (twice the current one). #transfers

Real Madrid to cut players’ wage bill

Real Madrid plan to reduce the squad’s wage bill by between 12% and 20%, according to Cadena SER.

Madrid are looking at two possible figures which will potentially help them balance the books – by cutting first-team wages by 12% or up to 20%. The total wage bill for the first team squad alone is €283m (not counting performance-related bonuses and other add-ons). Those figures come from the club’s last balance sheet for the 2018-19 season.

If they manage to cut salaries by 12%, Madrid have the possibility of saving €33m. At 20%, the club will save €56m. The club’s annual revenue is around €757m but if that drops by 12%, then they will incur losses of approximately €90m and if it falls by 20%, those losses will be €151 million.

Most of the first-team squad (with some exceptions, among them Toni Kroos, according to reports in Germany) have agreed to take pay cuts.

卻奧斯不贊成球員減薪：如同徒然的捐款

皇家馬德里中場卻奧斯認為，面對新冠肺炎疫情，球員與其減薪，不如按照自己意願捐款往屬意的地方。

巴塞隆拿及馬德里體育會落實球員將減薪7成，皇馬仍未有任何相關公布。卻奧斯認同球會立場，認為現時有更多比一個足球會更重要的事情：「減薪就好像徒然的捐款，或者對球會的捐款。大家應該有選擇的空間，領取全薪然後做應做的事會更好。另一問題是我拿到我的金錢，要做些甚麼。我們必須在需要時伸出援手。現時有很多地方需要幫忙。」

卻奧斯的看法跟朗尼相近，後者曾表示向英格蘭的球員要求減薪3成是不當的。這位打比郡隊長認為：「如果政府接觸我，希望我在經濟上支援醫護，或者購買呼吸機，我非常樂意，只要我知道金錢會到哪裡去就可以了。我的位置上我可以放棄一些東西，但不是所有足球員都身處這個位置。然而，突然好像整個行業聚焦要求大家減薪3成，何以足球員突然變成代罪羔羊？」()

佢有父幹 唔洗做

世清先系...

守秘密

全盛時期我皇可以有幾多main objectives

我覺得佢講得啱喎
比起球會點樣捐錢
球星捐錢應該更帶動到其他人

不過前提係領全薪又有能力嗰班真係會捐

有冇人知ball3shop淨印字要幾錢 想整件vini

Benzema with son

好撚q

Official: Players and coaches of Real Madrid's first Basketball and Football teams along with the club's top executives have voluntarily agreed to lower their wages for this year between 10% to 20%.

Camavinga is strictly a Plan-B for Zidane. He wants his wish of signing Paul Pogba to be fulfilled by the club. [@diarioas]

Federico Valverde’s distribution stats in La Liga 2019-2020

In 14 starts and 22 games played,

• 616/706 accurate passes
• 87.3% passing acc.
• 50.2 passes per 90
• 68% successful long passes
• 87.7% acc. in opp. half
• 86.3% acc. in own half
• 15 chances created

之前1月嗰時睇過連埋個印字係$5xx

無得see ball=無得笑b9=人生無樂趣

Manchester United enter race to sign César Gelabert from Real Madrid

Manchester United are the latest club to join the pursuit of Real Madrid midfielder César Gelabert, according to AS.

The 19-year-old is out of contract at the Santiago Bernabéu this summer and United are among the clubs keen on the Spaniard. Arsenal, Borussia Dortmund and Lyon are also reportedly keeping an eye on the attacking midfielder.

你講邊個

佢個仔 唔通隔個7頭咩

我

你好撚25就啱

屌你牙我幾時有

#36 #89

是其是

【拆局】膠著5日拉莫斯促成減薪

【Now Sports】皇家馬德里終跟隨巴塞隆拿與馬德里體育會步伐減薪，據報指陣中球員本來意見不一，最終由隊長沙治奧拉莫斯勸服眾人才成事。

當兩大敵對球會先後公佈球員減薪，外界都把目光聚焦在皇家馬德里，整個氛圍不再容許球會高層與將帥漠視。皇馬內部早於5天前已經就此事密密斟，據西班牙《馬卡報》指，總監辛捷士率先在Video conference上主持會議，為各人打開磋商的大門，但苦無進展。

據了解，部份球員，諸如卻奧斯公開表態不願減薪，其態度是只要有人提出需要幫助，他都樂意捐款。經過周末，大夥兒在周一再談後終達到共識，然而數目上仍存在分歧，有人表示只可以減薪5%。

隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在此時積極介入，並得到教練施丹，以及賓斯馬、摩迪等支持，最終拉莫斯再展示隊長風範，成功游說全隊人都減薪10%，若球季未能重開則或提高至20%。無論如何，這個幅度跟巴塞隆拿、馬德里體育會的減薪70%相距甚遠， 估計仍會受到輿論壓力，事情還未算告一段落。

圖片來源 : ©AFP

卡蘇拿：拉莫斯最難搞

【Now Sports】中場辛迪卡蘇拿縱橫球場多年，遇過最難纏的後衛是沙治奧拉莫斯。

「實在很難只說出一個，因為我很幸運地面對過很多偉大的球員，但若論最難擊敗的應該是沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）。」曾效力維拉利爾、阿仙奴的辛迪卡蘇拿（Santi Cazorla）表示。

卡蘇拿是近年球壇有名的「再生戰士」，在2016年腳踝受重創，嚴重得一度以為需要截肢，幸好最終保得住雙腳，於2018年回歸黃潛艇後重上高峰，更再度入選西班牙國家隊。

難怪卡蘇拿以「嘗試在比賽中獲得快樂」去形容自己的球員生涯，更認為自己最好的性格是永不放棄，力戰到最後。至於需要改善的地方，34歲的他說：「頭槌！」

圖片來源 : ©AFP

時事台話, 個黃店店主著好好性感都唔可以用色情眼光望佢喎

正撚到

聖卡斯：疫後辦「經典國家打吡」慈善賽

【Now Sports】前皇家馬德里門將卡斯拿斯建議於新型冠狀病毒疫情過後舉辦一場特別的「國家打吡」，邀請不同時代的名宿球星一同籌募善款，以幫助那些有需要的人。

恩尼斯達和佩奧爾早前透過社交網絡twitter互動對話時，卡斯拿斯（Iker Casillas）隨即加入討論，提出了舉辦皇家馬德里對巴塞隆拿元老慈善賽的構思：「當這場噩夢過去時，我們應該齊集這些年來的傳奇球員，踢一場國家打吡，為有需要的人籌款。」

卡斯拿斯此話一出兩名巴塞名宿隨即表態支持，恩尼斯達說：「電話聯絡吧，預我一份。」除了恩尼斯達外，其巴塞隊友法比加斯亦表示贊成。皇馬方面，前皇馬射手摩連迪斯稱自己願意參加任何此類型的比賽。「國家打吡」是西甲聯賽中最受矚目的賽事，不過論戰況激烈一定要數美斯與C朗的對壘。看來卡斯拿斯召集球星之時，一定要先聯繫他們了。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are no longer in a position to pay Ajax's asking price of 60m euros for Van de Beek after the coronacrisis. He's likely to stay at Ajax for one more season. [@VI_nl]

Real Madrid are advancing in the race to sign Eduardo Camavinga, contacts have already been made with his people. [@FabrizioRomano]

呢件壓唔壓到價

Mbappe
10

世三著10號啦 包皮7號

世三88

Asensio 10
Mbappe 7

負皮先唔講咁多

@MesutOzil1088
: "Leaving Real Madrid was the hardest decision of my life - it's no secret, my heart beats for Real Madrid. I dreamed of winning Champions League with Real."

@MesutOzil1088
: "I was really nervous when I signed for Real Madrid but also happy and thankful because they were such a big club. I’d dreamed of playing there because my idol Zinedine Zidane did."

Roberto Carlos for Real Madrid:

• On the team from 1996-2007
• 527 matches played
• 68 goals scored

Known for his left foot, tremendous speed, and shot power

Honors:
• 3 European Cup
• 2 Intercontinental Cup
• 1 European Super Cup
• 4 La Liga
• 3 Spanish Super Cup

Crazy to think that in the 2011-2012 season, Real Madrid had:
• Di María
• Kaka
• Özil
• Xabi Alonso
• Ronaldo
• Callejón
• Benzema
• Higuaín

Some prime attacking talent. Real Madrid were so close to securing the UCL- losing in the semi finals to Bayern Munich.

果季嘅皇 先係近代最強

76攞歐聯嗰季同摩佬呢季最強

同意，呢兩隊皇真係比到種霸氣岀黎。
三連UCL嗰期感覺都係靠拖舟玄學

邊個估到三個大佬一齊射失十二碼

吹牙

c朗同kaka仲要射埋同一個位,一模一樣咁炒

摩佬個季係快速反擊嘅極致，後面失幾多前面入番，不過唯一真係輸12碼
76係汁好咗防守同bbc迪馬加摩迪屈機表現
拖舟係壓住更衣室分a/b team踢都夠做再加運氣搭夠，每次重要比賽對面都有人派膠，12碼又穩定

安狗執好防守 笑咗thx

隊波由有防中變無防中咪多得安狗同佩狗手

嘻

Zidane has asked the club to get him Dayot Upamecano for next season - with his contract expiring in 2021, the signing is a possibility.

Zidane is confident he’ll have the youngster at his disposal when next season gets underway. [
@diarioas
]

Ixxxxxxxmendi

吹奏silva都好過illara

牙維參加 Fifa Stay Home Cup
有冇機會維辛烏絲素雙冠

14-15嗰季借走卡斯米路,沙比又走
旨意文迪真係死得

咪反啦

On this date in 2007, Cristiano Ronaldo scored his first Champions League goal.

Many, many more followed. 🤯

.

屌 原來比利雲追平左

冬季買咗件lucas silva
之後射咗一腳太空就棄用

安狗

四月了，依然很想念成為了叛徒的乸型太子。

兩球都射得唔差 死角咁濟 比neuer捉到又救得靚

手長腳長太屈 同一個位聖卡斯俾洛賓射入咗

冇計啦卡斯手短腳短 你都唔會預佢十二碼比人射死角救到 救lahm 同牙卻果兩球都係佢地射得柒

佢救完拿姆個球我high撚到 以為十二碼都有得反cup咁熱血

拉膠藍天射球

嗰陣勁多meme
而家進步到勁穩定

嗰場之後至而家為止好似淨係2次要射12碼分勝負
一次歐聯決賽,一次西超決賽,都係對馬體
皇馬全入

kobe

Nigga

cheat~

Preseason 對獌計唔計

630

mandog

Not me嚟 咪尾

古賀囧

佩師兄

[DLLM死黑警] 皇家馬德里球迷吹水區(221)

#328 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成日亮劍

國冠盃取消 皇巴無緣會師賭城

【Now Sports】國際冠軍盃賽會正式宣佈，今年賽事因新型冠狀病毒取消。

國冠盃的主辦單位周五透過社交網絡發表聲明，公佈這個決定，換言之多支本來參戰的勁旅都無法在今年獻技：「球員、職員、球迷及所有涉及我們比賽人士的健康與安全，從來都是首要。」

「我們期待在2021年把世界最出色的球會及最具標誌性的對壘，帶到美國及亞洲。」

雖然國冠盃的賽序未正式公佈，但其中焦點戲碼肯定是西甲雙雄皇家馬德里與巴塞隆拿這對宿敵的對陣，兩軍本來落實在拉斯維加斯交戰，將是繼2017年夏天於邁阿密交鋒後，再次於美國國土上演國家打吡。當年賽事，巴塞在兩度被扳平情況下，以3:2力克死敵。

圖片來源 : ©AFP

In 2012, Modric completed a £30M move to Real Madrid

By winter break, he'd made just 19 appearances, playing on average 38 minutes a game, and scored only one goal

That led to him being voted as the worst La Liga signing of the season (32.2% of vote on poll)

早晨 Haaland黎未？

問沾屎躝未實際啲

收爺拉 52571

直呼牠狗隻就得

好波！

世清好球！

曼聯祖記爭占士洛迪古斯

【Now Sports】曼聯、祖雲達斯正爭取從皇家馬德里簽入攻中占士洛迪古斯。

西班牙《阿斯報》透露，占士洛迪古斯（James Rodriguez）的超級經理人文迪斯正在跟多家來自意甲、英超的球會商討加盟事宜，當中以祖雲達斯、曼聯最有機會。

祖雲達斯的優勢在於球王基斯坦奴朗拿度跟占士曾在皇家馬德里當隊友，兩人感情不錯，而且陣中有另一名哥倫比亞國腳古艾達度。至於曼聯有機會把皇馬心頭好普巴作為籌碼。

占士在2014年世界盃後改投皇馬，但一直未能踢出最佳水準，對上2季被外借至拜仁慕尼黑也高開低走。由於他跟教練施丹不和，而且合約於2021年夏天就完結，相信皇馬希望在今夏放人。

圖片來源 : ©AFP

獌有Bruno 蛆有dybala
洗撚要占士咩

Dybala仲踢到高水準再講

Zidane and the club wants both of James and Bale to leave in the next transfer window. James is open to listening to offers but Bale wants to see out his current contract. [@diarioas]

Players that should leave the club:

• James Rodriguez
• Gareth Bale
• Nacho (for a better cb)
• Brahim Diaz (won’t get playing time)
• Mariano Diaz (won’t get playing time)

• Marcelo and Modric (will probably leave/ be sold soon because of age)

Thoughts?

Wales. Golf. Madrid. In that order

條撚樣點會走，我驚皇馬出一半糧請走佢佢都唔走，都係30千萬周薪，係馬德里un UN 腳打golf 好過，踢波？不了

30千萬周薪

And everyone wants Zidane to leave as well

Isco (Hold the ball until the defenders Park the bus)
Asensio (Conpletely useless)
Lucas (for a better RW)
Time for the Spanish trio to leave the team

久保建英自信取「皇」位

【Now Sports】今季被皇家馬德里外借至馬略卡，攻中久保建英有信心可以回歸奠定自己一席位。

如果不是受新型冠狀病毒疫情影響，久保建英（Takefusa Kubo）本應在周日帶領馬略卡在西甲作客皇家馬德里，「我仍然未曾於班拿貝出戰，真的很期待。看到現場85000名觀眾，一定令你格外有動力，不能踢得差。」

不少球員加盟皇馬後被外借，久而久之就被遺忘，最終失意離隊，但18歲的他有信心在銀河艦隊有一席之地：「我要先於馬略卡交出最佳表現，證明自己有競爭能力。皇馬跟其他球會不同，所有球員都是頂級，爭位實在困難，但我會等待，一旦獲得機會就不會浪費。」

西甲正暫停，自言為足球而生的久保建英表示感覺很差，「幸好球會給予我們獨自操練的計劃，令我們保持狀態及不致太過苦悶。」他表示，現在懅天8時半起床，早上及下午都會操練，晚上11時前就會睡覺。

圖片來源 : ©AFP

疫情累皇馬簽唔到安巴比……住

【Now Sports】皇家馬德里希望羅致安巴比已經是公開的秘密，巴黎聖日耳門名宿洛登指，若非新型冠狀病毒爆發，安巴比早就加盟了銀河艦隊。

「我獲得消息指，安巴比（Kylian Mbappe）幾乎已經簽約皇家馬德里，但由於新型冠狀病毒疫情的關係，這宗轉會被迫延後。無論如何，他都不會跟巴黎聖日耳門續約。」洛登（Jerome Rothen）說。

如果洛登所言屬實，PSG今夏未能留下安巴比，加上卡雲尼肯定約滿離隊，尼馬又繼續盛傳回歸巴塞隆拿，借將伊卡迪也可能被祖雲達斯截劫，即是說這支法甲班霸的鋒線將會大執位。

洛登最近經常爆料，早前就表示收到非常可靠的消息指，今夏約滿PSG的右閘梅利亞已經跟多蒙特簽訂合約。蜜蜂兵團陣中2名右閘，夏基美將借用期滿，比斯錫將約滿。

圖片來源 : ©AFP

Eduardo Camavinga is fully aware of Real Madrid's interest in him and he wants to sign for Spain's capital club. Rennes on the other hand wants to hold on to him for one more season, they'll ask Real for a loan if he's sold. [@Marca]

It'll be a complicated operation - many of the top clubs want Camavinga, that's why Real Madrid is looking at alternatives too. But the reality is that Camavinga is the chosen one and he's a player Zidane really likes. [@Marca]

#OnThisDay in 2016,
16' Cristiano
17' Cristiano
77' Cristiano

"Wolfsburg left to wonder what might have been, what nearly was, what would have been, were it not for one brilliant Portuguese."

前PSG球員洛登透露：我從球會消息得知，麥巴比不會跟巴黎聖日耳門續約，而球會亦同意今夏讓他離開，麥巴比加盟皇馬只是時間問題。

BJ

ur name

u eat shit

沙洛：華拉尼叫價400萬鎊 拜仁嫌貴

【Now Sports】拜仁慕尼黑助理教練沙洛揚言當年曾向球會推薦引入後衛華拉尼，但拜仁方面卻認為400萬鎊叫價太貴。

拜仁慕尼黑助理教練沙洛（Willy Sagnol）早前接受訪問時，向傳媒大爆當年曾向拜仁推薦引入現時效力皇家馬德里後衛華拉尼（Raphael Varane），「當年我在拜仁時，有一天有一位朋友致電給我，叫我前往朗斯觀看一名年青球員（華拉尼）。」

「只看了半場比賽，我已留意到他有成熟的一面，上半場時他出任防中，下半場被安排任中堅，表現同樣出色。比賽後的48小時內，我與朗斯方面聯繫，詢問有關轉會費，以及安排友賽作利誘條件，結果被告知有關轉會費為400至500萬鎊。」

雖然沙洛十分努力引薦，但拜仁方面卻認為價格太貴，「當我將有關檔案交至管理層時，他們認為以一名18歲球員來說，轉會費有點貴，最終兩個月後他得到當時皇馬領隊摩連奴的賞識，以1000萬鎊加盟銀河艦隊。」

「華拉尼當然沒有後悔轉投皇馬，我肯定他對此十分開心，不過作為一名球探，如你肯定一名後衛可效力拜仁10至12年，但最終因未能說服管理層而令計劃告吹，就會感到沮喪。」結果現年26歲的華拉尼成為現今球壇其中一名最出色的中堅，為皇馬合共上陣301場，攻入14球，效力9年期間更贏過4次歐聯及2次西甲冠軍。

圖片來源 : ©AFP

多謝拜狗

9年後嘅今日個個18歲球員都起碼10倍身價

done deal 180m

Hazard: "It's complicated for me. I'm trying not to eat a lot. I'm trying not to go into the pantry to eat a lot of buns, but it's not easy." [Marca]

Hazard: "I'm working with the physic online. He can't come here anymore because he fell ill and has to stay at home. We started 10 days ago, but he sends me videos from home.”

Hazard: “I'm working to strengthen my ankle and I'm doing what I can from home."

Real Madrid will only return to training when there's zero risk. [@diarioas]

皇馬買個堆姐

召喚反拜先鋒

💧🚬

牙維吾訓

Starry starry night

Real Madrid themed PS5 controller. #PS5

Real Madrid’s main target this summer is Rennes 17 year old midfielder, Camavinga. The player sees Madrid as the best club for his style of play. Negotiations have started with Rennes asking for Camavinga to be loaned back for a year. [marca]

Cristiano Ronaldo scored in SIX consecutive El Clásico’s between 2011-2013.

Scoring 7 goals against Barcelona in the following competitions:

• La Liga
• Copa Del Rey
• Spanish Super Cup

One of the most impressive records Cristiano set during his time at Real Madrid.

Martin Ødegaard La Liga 19-20

• 84.7% passing accuracy (1034/1221)
• 54.6 passes per 90 minutes
• 4 goals
• 5 assists
• 54 chances created
• 29 fouls won

Real Sociedad runs everything through him. One of the best talents in world football right now. Tremendous potential.

夏神拒做「食」神

【Now Sports】一如其他運動員，在今次疫情其中最大難題是當食指大動如何抗拒。皇家馬德里球星夏沙特正是面對同一煩惱。

夏沙特（Eden Hazard）承認很難抗拒在大夥兒留在家中防疫的時候，走進廚房找食物。「對我而言這是複雜的事情。我嘗試不吃太多。我嘗試不到茶水間大量進食，但這不可容易。」

這位加盟皇馬以來一直飽受適應問題，以及受傷患困擾的比利時星將，迄今只為球隊出賽10場西甲，入球助攻各一，而他顯然尤其注意膳食，畢竟他在加盟初期已被批評過重。

他表示目前仍處於康復期，並透過網上與物理治療師的指示治療足踝，這是由於對方抱病必須留在家中。此外，不少球星都透過疫情傳授自己的孩子，夏神也沒例外：「我不能教導他們太多，我只有一條半腿，但我嘗試憑球技，令他們改善一點。」

圖片來源 : ©AFP

Tomorrow's AS: "Looking for Casemiro's clone"

Potential options:
- Camavinga
- Kanté
- Soumaré

kante

講得好！

Kante to Utd.

Real Madrid not cosidering selling Luka Jovic: “He is the perfect age, signed until 2025 and we are counting on him." [AS]

Real Madrid, along with Betis, Valencia, Ajax and Celtic are all heavily interested in Atlético’s youth player Rodrigo Riquelme better known as Roro (20). He plays as a right winger and has not yet signed Atlético’s renewal offer - contract expires this summer. [as]

Marca’s cover: ‘Haaland and then Mbappé’ - Real Madrid aim very high in purchasing in the upcoming two summers- The Norwegian is the first candidate to become the next #9 - clause is €75M - The objective with the French superstar, who doesn’t want to renew with PSG, is in 2021

留番黎換Haaland

Alphonse Areola to seek summer PSG exit, with Real Madrid unlikely to activate option

L’Équipe report that French international goalkeeper Alphonse Areola intends to seek to leave PSG this summer, if Real Madrid decide not to activate their option to buy to sign him on a permanent basis.

皇馬借將阿舒拉夫唔憂出路

從皇家馬德里外借到多蒙特兩年的阿舒拉夫，原定今季後重返球隊，但也吸引到如拜仁慕尼黑、祖雲達斯、車路士等的注意。

說到吸引到列強興趣，這位21歲球員表示：「誰不喜歡呢？我為自己所做的自豪。6月時我就要做決定，那會是我職業生涯重要一步。理論上我的（借用）合約6月就屆滿，然後就要回皇馬。我仍未就此事跟皇馬洽商，但我相信很快我們就會溝通，看看甚麼是對我最好的安排。」()

施丹捐物資助阿爾及利亞抗疫

【Now Sports】新型冠狀病毒疫情下，不少球圈中人有錢出錢，有力出力，皇家馬德里主帥施丹就是其中一人。

施丹（Zinedine Zidane）是法國球王，曾經帶領高盧雄雞贏得1998年世界盃冠軍、2000年歐國盃冠軍。不過，他從未忘記父母的祖家——阿爾及利亞。

阿爾及利亞最近成為新型冠狀病毒疫情最嚴重的其中一個非洲國家，有超過1700人感染，超過200人去世。為了協助對抗新冠病毒，由父親主理的施丹慈善基金，向以前居住的北部城市貝賈亞（Bejaia）的一家醫院，捐贈大量醫療物品，包括呼吸機、心肺復甦急救包等。

施丹不是第一位捐助抗疫的教練，曼城的哥迪奧拿早前就捐出100萬歐元，熱刺的摩連奴也當上義工，向倫敦的長者派發食物。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid have made an initial enquiry for Arsenal and Gabon attacker Pierre-Emerick Aubameyang. [France Football]

Florentino Pérez has been negotiating directly with Qatar for Kylian Mbappé. Jerome Rothen knew what he was saying when he talked about Mbappe being almost done with Real Madrid. The coronavirus situation has been a serious setback [@FApor_elmundo]

Martin Ødegaard has already informed Real Madrid that he wants to stay at La Real for another season. Real Madrid understands his decision and will accept it. [@NotGip]

2015-16 UCL Final
• Real Madrid 1-1 Atlético Madrid
• Real Madrid won 5-3 on penalty kicks

2016-17 UCL Final
• Real Madrid 4-1 Juventus

2017-18 UCL Final
• Real Madrid 3-1 Liverpool

Will be remembered forever. A level of dominance that is unrepeatable.

Remember to keep distance 👋

#SocialDistancing [via @goal]

Real Madrid’s Academy is ranked fourth in most players presented in Europe’s top five leagues (current players), Real Madrid’s Academy also comes first in Spain (17 players) - ahead of Barcelona (11 players) [cies]

Sergio Ramos' contract renewal is not a priority at all for Real Madrid at the moment, the club captain has a contract until 2021 and the club are yet to call him or his agent. If he does not sign, he will arrive into the Euros as a free agent. [@AS_SergioSantos]

The economic crisis caused by coronavirus could end up hurting Ramos, who is the best paid player in the team after Gareth Bale. An offer (contract renewal) from Madrid might be lower than the current one.

The Bernabéu’s so called ‘T4’ will be torn down due to remodeling. It’s called the ‘T4’ because it’s the office where Florentino closed all the big signing including Ronaldo on August 31, 2002, Cristiano, Kaka, Benzema, Kroos, Keylor and Hazard among others. [marca]

Borussia Dortmund keen for Real Madrid defender Achraf Hakimi to stay

Borussia Dortmund want Real Madrid full-back, Achraf Hakimi, to stay on at the end of the season and will discuss the possibility with Madrid once football resumes, according to AS.

Achraf joined Dortmund on a two-year loan deal which finishes at the end of the current season, however it has been reported that the Bundesliga club want to extend the Moroccan defender’s stay in Germany. Talks with Madrid would focus on extending the loan agreement or completing a transfer to make the 21-year-old stay on permanently. What is still unknown is the desire of the player himself.

Achraf is currently under contract at Real until 2022, but a new deal would extend that to 2025.

玩FIFA先知laudrup又係踢完疤轉會去皇
點解廿年前咁多呢d轉會

古圖奧斯出帖表揚把關偶像

【Now Sports】皇家馬德里門將古圖奧斯於社交網站慶祝國際守門員日，並向偶像卡斯拿斯和雲達沙致敬。

昨日（4月14日）是國際守門員日，一個向足球隊正選陣容中把守最後防線、擁有巨大責任的門將致敬的日子。皇家馬德里門將古圖奧斯（Thibaut Courtois）便於個人社交網站上載個人年輕照，並表揚了偶像前皇家馬德里門神卡斯拿斯及曼聯門將雲達沙。

只見古圖奧斯於個人Twitter上寫：「於國際守門員日表揚我的朋友，守門員的傳奇，我很祟拜卡斯拿斯及雲達沙。謝謝你們鼓勵我實現我的目標。」

今季古圖奧斯於皇家馬德里表現不錯，於24場西班牙本土賽事中只失16球，亦有一半賽事沒有失波，有指如果今季聯賽未有取消，他將會將成森摩亞獎的大熱人選，那是《馬卡報》每年頒予每季每場失球比率最低的門將。

圖片來源 : Twitter圖片

雲達比去「馬」受新冠阻撓

【Now Sports】新型冠狀病毒摧毀了很多人的生命，也影響了很多人的夢想，如荷蘭國腳中場雲達比。

22歲中場新星雲達比（Donny van de Beek），現效荷甲阿積士，本來正在洽談轉投皇家馬德里，轉會費達4700萬鎊。

「他最終會去哪兒？目前無人知道。」雲達比的經理人面對西班牙傳媒透露：「當然，有其他球會對他感興趣，而且很留意他一段日子。」

「看看未來會發生甚麼事，我不敢一錘定音，部份事情是機密，新冠病毒徹底改變了很多球會的想法。」雲達比的經理人重申：「他最終會自己作出決定，選擇一個他認為會取得成功的地方。」

雲達比自2015年出道，今季已上陣37場，射入10球，並擁有10頂喼帽。

圖片來源 : ©AFP

Meat Sour
9

With the current crisis and uncertain summer market, Real Madrid are sure that Ødegaard, Asensio and Hazard will 100% have a place on the team next season. Ødegaard directly participated in 62% of Real Sociedad’s goals this season. [as]

Mesut Özil’s Instagram: “#M10 tb”

Gonzalo Higuaín vs Karim Benzema
La Liga

09/10:
Higuaín: 32 games, 27 goals, 7 assists

Benzema: 27 games, 8 goals, 5 assists

10/11:
Higuaín: 17 games, 10 goals, 6 assists

Benzema: 33 games, 15 goals, 6 assists

Many clubs are interested in N'Golo #Kantè (Real Madrid, Barça, PSG and Juventus), but #Chelsea don't want to sell him. #transfers #CFC

Kante要嚟做咩
簽嗰個camavinga做米路後備算啦

簡迪都唔係踢開單防中架啦
又貴又老又唔啱用

Fabián Ruiz is a priority midfield signing for Real Madrid. They want to put in a serious bid for him soon - Fabián, who knows all about Madrid's interest, would only be willing to renew if his buy-out clause is payable for Real Madrid. [@AS_SergioSantos]

Real were able to convince PSG's Qatari owners with an offer over €180m and Kylian was presented with one of the best contracts in football right now. [@SoccerLink_]

According to @SoccerLink_ - Real Madrid reached an agreement with PSG for Kylian Mbappe to move to the Bernabeu this coming summer, but the financial crisis in the world makes it hard for Real to execute the transfer. Mbappe will remain at PSG for one more season.

Madrid move for Haaland depends on Benzema

Karim Benzema's future at Real Madrid will directly impact on interest in Erling Haaland, reports AS.

即係唔會簽
賓狗一定永續

佢值得永續

下場 皇馬 (祖利亞) 大戰 利 (阿諾)

1:00 ~ 1:20 AM

豬了

賓狗拖狗正仆街

俾利贏返fifa當打和ok?

FIFA入面出現實唔出牙賓當打和ok?

ok

no ok
fifa 現實賓狗都要躝

古圖奧斯出戰F1賽車……電競版

【Now Sports】皇家馬德里門將古圖奧斯，下周日將夥拍紅牛F1車手阿邦一起參與電競版F1賽事，其目標是躋身前10名。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）說：「我在（模擬）賽場上已數次跟阿邦（Alexander Albon）交手，如今能跟其他F1車手對戰實在太棒了。過去數周練習你都可以在排行榜中游找到我，希望決賽時能取得一點分數吧。」

儘管周日一戰只是電競版的F1賽事，但賽事就十分「大陣仗」，轉播常規F1賽事的廣播頻道將會把比賽情況現場直播到超過100個國家，而社交網絡亦會同步在網上直播。電競版F1上海站將會作賽28圈，除了阿邦外，還有其餘5位常規F1車手出戰，他們分別是麥拿倫車隊的羅利斯、威廉士車隊的羅素和尼迪菲、愛快車隊的基奧雲拿斯和法拉利車隊的陸克萊，陣容絕對星光熠熠，而陸克萊則是上一站電競版F1賽事越南站的冠軍得主。

圖片來源 : ©AFP

西甲擬以目前排名定歐戰資格

【Now Sports】消息人士向ESPN透露，若西甲最終無法復賽，西班牙足總將會根據現時積分榜的排名定出來年參與歐戰的隊伍，如此一來馬德里體育會將成大輸家。

西班牙甲組聯賽現時仍因新型冠狀病毒疫情而暫停比賽，賽事最終能否恢復仍是未知之數。而有相關人士就向《ESPN》表示，會方已為取消西甲聯賽定下方案，逼不得已下唯有根據目前積分榜上排名來決定出來年參與歐聯和歐霸盃的隊伍。

西甲停戰前的前6排名，順序為巴塞隆拿、皇家馬德里、西維爾、皇家蘇斯達、基達菲和馬德里體育會，若西甲無法復賽的話，那巴塞、皇馬、西維爾和皇蘇將可參戰歐聯，基達菲和馬體會則參戰歐霸盃。

西甲今季尚餘11輪比賽，外間都認為馬體會有望從後趕上取得歐聯入場券，但若上述方案最終落實執行，意味著馬體會連續7年取得歐聯資格將會「斷纜」，成為疫情下的一大輸家。

歐洲足協擬8‧29演歐聯決賽

【Now Sports】歐洲足協正計劃，安排本屆歐聯決賽於8月29日上演。

歐洲足協將於4月23日開會討論兩個歐洲賽決賽的賽期，那是8月29日在伊斯坦堡上演歐聯決賽，而3天之前，於格但斯克舉行歐霸盃決賽。據了解，實踐兩個賽期有兩個可能情況，首先是在7至8月期間順利完成兩回合的8強與4強戰。

其次是當各地本土賽事完成，以單淘汰賽形式完成，其中一個選項是在一周內完成一個小型賽事，以決出決賽球隊。

目前歐聯8強席位，已決出其中4隊，計為巴黎聖日耳門、阿特蘭大、萊比錫及馬德里體育會。至於8強其中重量級戲碼曼城對皇家馬德里尚未決出勝負，首回合曼城作客2:1擊敗皇家。歐霸盃方面，暫未決出任何8強隊伍。

圖片來源 : ©AFP

點解唔係F1賓出戰

Plans have not really changed from the Real Madrid side since management is still pushing to sign Paul Pogba. Mino Raiola would prefer Juventus or PSG.

Manchester United management have clearly put the player in the market. [SoccerLink]

Reports from England and Germany emerged about Tottenham and Bayern’s interest in Militão earlier this week but both the player and Madrid want him to stay for next season. Militão knows he’s behind Ramos & Varane but will continue to work hard and gain experience. [marca]

Real Madrid 2011/12 La Liga:

Goals scored: 121 (league record)
Goals allowed: 32
100 points in La Liga

• 38 matches played
• 32 wins, 4 draws, 2 losses
• Led La Liga for 32 match days
• 8 games scoring 5 or more goals
• 23 game unbeaten run
• Biggest win 7-1 vs Osasuna

Gonzalo Higuaín for Real Madrid:
2007-2013

• 264 matches
• 122 goals
• 5 hattricks
• 56 assists

Titles
• 3x La Liga Champion
• 2x Spanish Super Cup Winner
• 1x Copa Del Rey

Just imagine if there was a front three of Cristiano, Benzema, and Higuaín..

前四拎歐聯資格 咁冠軍點計

Achraf Hakimi has an offer from FC Bayern. Bayern are offering Hakimi a big salary of €7m net per year. Real Madrid don't rule out selling Hakimi. The Moroccan wants guarantees of game time, but if he returns to Madrid, they plan with him as backup for Carvajal [@ElTransistorOC]

爽

踢埋落去都係死疤狗贏架啦

俾我撚好爽？

肉酸除左智商低 精神病都有埋

Real Madrid can save up to €145M if they bring back their loanees this summer. The plan is for Bale, James, Mariano and Vazquez to leave for Ødegaard, Ceballos, Achraf and Kubo to return. The club is also not eliminating a chance to bring in a big name like Haaland. [as]

Raiola, Haaland’s agent, wants to finally have one of his top players at Madrid. Real Madrid are careful specially when the economy is dropping due to coronavirus. Achraf could be used as part of the operation to lower Haaland’s cost. [as]

If Dortmund are willing to listen to offers for Haaland (19) this summer, Real Madrid are the best positioned club. Ødegaard shares a great relationship with the sriker and Dortmund’s CEO, Watzke, is close with Florentino and loves his way of doing business. [as]

Bale and James might've played their last ever games for Real Madrid if the season is cancelled. They'll both leave in the next transfer window. [@Marca]

基達巴迪：或者皇馬一、兩年內就會引走文尼

儘管文尼跟利物浦的合約到2023年才屆滿，但不時有關於他轉會的傳聞傳出。他在塞內加爾的隊友基達巴迪認為，或者皇家馬德里一、兩年內真的可以成功把文尼從「紅軍」帶走。

基達巴迪讚揚文尼是個謙虛之人，也非常努力。說到隊友在「紅軍」的生涯，他說：「利物浦教頭十分喜歡他，文尼和利物浦也為彼此付出很多。如果要文尼離開『紅軍』，必須是十分吸引的東西，譬如一支強大的球隊，並肯給予文尼許多承諾。沒多少像利物浦的球隊。」至於文尼會否轉戰別國，基達巴迪認為：「視乎許多因素啦，我也不知道文尼的決定，但一或兩年內，他可能想改變。我不覺得他想永遠留在利物浦。文尼很醒目的，也知道應該做些甚麼。然而，皇馬也跟許多名字扯上關係呢。」()

F1賓派馬仔都夠贏

如果
我突然一無所有，
得一部手機···

如果
你突然恕我軟弱
笠水求宇清

幽默呢啲野 冇得強求
你個樣都夠幽默 何需露下限

西甲重開前球員須接受3項病毒測試

【Now Sports】西甲官方向媒體證實，所有球員在賽事重新展開前，都必須接受3項新型冠狀病毒測試。

雖然復賽無期，不過西甲官方都有新一步的風險管理安排，消息人士向西班牙傳媒透露球員在重投工作前兩天，就要提交首次的新型冠狀病毒測試樣本，採用PCR及血清測試；而進行小組訓練之前，球員就要交付第2次樣本，用作對照測試；第3次測試就可以等到西甲落實重開後進行，避免之前發生誤報。

西甲今季尚餘11輪比賽，西甲聯會會長泰巴斯曾暗示聯賽或可於5月重啟。

直至周五為止，西班牙新型冠狀病毒確診人數已累計逾19萬人，西甲官方因應疫情嚴峻，上月已經宣佈今季無限期暫停，直至政府認為沒有公共健康風險為止。

圖片來源 : ©AFP

「馬雲」齊爆摩迪隔離瘀事

【Now Sports】馬些路最近於Instagram直播時，跟雲尼素斯合力爆出皇家馬德里隊友摩迪的瘀事。

因為新型冠狀病毒疫情的關係，大部份比賽都暫停，最近不少球員都在社交網絡玩直播，在家中跟球迷及隊友聯絡感情。

左閘馬些路（Marcelo）於Instagram直播，同樣來自巴西的前鋒雲尼素斯（Vinicius）在中途加入，兩人爆出中場摩迪在家隔離時打網球，不小心把網球打了出屋外，不得不違法地走出家門搵波，誰知被警察發現，差點就被罰。馬些路一邊笑一邊模仿那警察當時說：「如果你再行出一步，我就會檢控你。」

雲尼素斯其後則笑指馬些路不守承諾：「你欠我一個漢堡包，你答應我如果我在國家打吡入球，就會請我食漢堡包。」

圖片來源 : ©AFP

莫天才：最悔恨錯失卻奧斯

【Now Sports】前曼聯領隊莫耶斯，坦言自己當年於紅魔有3大轉會收購遺憾，包括卻奧斯。

莫耶斯（David Moyes）於2013年入主曼聯，只是不足一季便離任。他日前大談當年事，直指未能收購加利夫巴爾、費比加斯令人失望，當中最遺憾是錯過了卻奧斯。

他向BeINSports記者表示：「卻奧斯肯定是其中之一，當時我們非常關注加利夫巴爾和費比加斯，但在此之前我不得不說，在愛華頓時，我們和很多優秀的球員非常接近，只是有好幾次都未能把他們招攬來。」

現時莫耶斯正執教韋斯咸，他指出自己的教練生涯沒有遺憾：「我得說我到過的每一間球會都很好，每一間球會。我想我永遠都會為離開愛華頓而後悔，因為我那時建立了整支球隊和球員，但我永遠不會為加盟曼聯或做過的事而後悔。」

圖片來源 : ©AFP

Andriy Lunin is on his way to becoming Real Madrid's second-choice goalkeeper for next season, with Alphonse Areola likely to be on his way back to Paris Saint-Germain. [Marca]

樓上果兩條友幾時結婚

你搵牠結啦

Real Madrid’s Most Attended Player Presentations:

1. Cristiano Ronaldo- 2009, (80,000)
2. Ricardo Kaká- 2009, (+/- 55,000)
3. Eden Hazard- 2019, (50,000)
4. James Rodriguez- 2014, (36,000)

5正皮 1負皮
個個都逼害世清

賓斯馬暗示或在里昂掛靴

皇家馬德里前鋒賓斯馬透露自己總會回到母會里昂。

這位前法國國腳生於里昂，10歲開始在球會訓練，他為里昂上陣近150次，2004-08年間連續4屆助球隊贏得法甲，及後轉投皇家馬德里。說到重返里昂，這位32歲球星表示：「返里昂？很多人跟我說過。大家都知道我心繫這球會，馬上回去不可能，因為我在世上最佳的球會，我仍有很多事情想做。但返里昂掛靴？為何不可以呢？無論如何我都會返里昂的，是否以足球員身分都好。」()

咁差唔多年紀啦，快！

不要走 ! 賓賓挽留區

LM

你無得同我架fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥

不得不承認冼迪琦真係好正

【特稿】小「馬」齊讚施丹夠friendly

【Now Sports】皇家馬德里主帥施丹向來被指人事管理出色，一眾小將都對他有讚冇彈。

「施丹（Zinedine Zidane）跟你說話的時候，就像他是你的朋友一樣，他說的每一個字都會留在你的腦海中。除了是教練之外，他更是一名傳奇球員。」中場費達歷高華維迪（Federico Valverde）說。

前鋒洛迪高也表示，跟施丹談話完全不感壓力：「他很友善，經常跟我傾談，給我意見。他會在辦公室致電予我，告訴我有哪裡做錯了。他會說出自己當球員時的事，從而幫了我很多。」

至於翼鋒雲尼素斯早前陷入低迷，施丹十分耐心地在完成常規操練後，跟這名巴西小將加操改善射門。雲尼素斯表示：「如果我聽從家人、施丹的建議，我一定可以進步。」

圖片來源 : ©AFP

不了

佢已經藥石無靈

It's been almost 13 years since Marcelo first arrived at the Bernabeu - and he's played a major role in Real's history. Now for good or for bad, it looks like his time at Real Madrid is coming to an end. [@Marca]

Martin Ødegaard 2019-20 La Liga:

- 23 matches played, 22 starts
- 84.7% pass completion rate
- 54.6 passes per 90
- 54 chances created
- 71% of dribbles succeeded
- 1209 carries
- 4586 yards of progressive distance from carries
- 5 assists
- 4 goals

The Future of Real Madrid

Dear Morata,

屌你老母死二五狗。

Yours Sincerely,
F1_Kobe Benzema

25達搶口到

叫親達嗰啲都係狗嚟
完全唔社會賢達

卡斯拿斯：醫生先叫到我做唔好咩！

【Now Sports】西班牙鋼門卡斯拿斯承認，雖然正角逐西班牙足總會長，但健康才是最重要的事。

38歲的卡斯拿斯（Iker Casillas）在去年5月心臟病發，送院治理後已經沒有大礙。雖然他沒有宣佈退役，但也沒有再為波圖把關，反而決定參選西班牙足總會長一職。

競選事宜繁忙，聖卡斯表示：「我要現實一點，健康是最重要的事。在心臟病發後，我傷心了一個月，走路、睡覺、做甚麼事都怕。不過，食了很多藥後，現在我很好，只有醫生才可以叫我做或不做甚麼。」

跟波圖的合約還餘下1年的卡斯拿斯承認，自己的心態於2015年離開效力多年的母會皇家馬德里時已改變：「我變得更珍惜當下。有時候作為球員，不會珍惜擁有的事，不認為自己可以使人快樂。」

圖片來源 : ©AFP

Roberto Martínez has revealed to @vtmnieuws and @HLN_BE
that Eden Hazard’s recovery is going well. Expected to start running again soon. He underwent surgery on his ankle 1,5 month ago.

馬天尼斯證夏神康復：他回來更強

【Now Sports】比利時國家隊主帥馬天尼斯透露，皇家馬德里球星夏沙特康復狀況良好，回來時會更強。

皇家馬德里球星夏沙特（Eden Hazard）於上月在美國完成足踝手術，比利時國家隊教練馬天尼斯向國內媒體透露「夏神」的最新狀況：「我知他康復得很好，他距離可再次跑步已不遠，沒有併發症。」

「手術一切順利，但仍然希望4至5個星期後一切都理想。」馬天尼斯續說：「我們知他回來時會更強，我們亦感走運，在新型冠狀病毒爆發前完成手術，否則他不能離開馬德里。我抱很正面的感覺，他很快就復出。」

於去年以約1億歐聯從車路士加盟皇馬的「夏神」，因傷迄今只上陣15場入1球，表現與大眾所預期存在一定程度的落差。

圖片來源 : ©AFP

20年前「後腳推進」 列當度：與皇馬關係永恆

【Now Sports】前阿根廷國腳列當度於20年前後腳擺脫曼聯守將貝治，於周日成為西班牙傳媒重點重溫的一幕，他受訪時表示，與皇家馬德里的關係永恆不變。

2000年4月19日的歐聯8強次回合（首回合和0:0），由皇家馬德里作客贏曼聯3:2晉級，該仗其中最經典一幕是列當度（Fernando Redondo）下半場沿左路落底線傳中予魯爾射入，過程中巧妙地用後腳一推，把敵衛貝治玩弄於股掌。

事隔20年，皇馬在官方twitter上載當時片段，他接受訪問時亦重提那一幕：「說已是20年就像是謊言，或許是我其中最深刻的回憶，或許因為那一季我們贏了冠軍。我記得那是從己方半場策動，我從卡路士得到皮球，傳予沙維奧，而他再傳予我，那是一對一的狀況，我之前在職業生涯沒做過，在小阿根廷隊角逐低組別賽事時偶爾做過。」

他又談到與皇馬的關係：「我與皇家馬德里的關係永恆，我因膝傷沒踢到生涯完結，但彼此保持聯絡，每當我到班拿貝或華迪比巴斯（訓練場），我總有份在家的感覺。」

相關片段：

圖片來源 : ©AFP

賓周高幾班

Real Madrid will look to raise funds to bring in new signings by shipping out several members of the current squad. Bale, James, Vazquez, Mariano, Odriozola and Nacho are all on the market. [@diarioas]

細路都唔差

列當度咁型，但新列當度咁垃圾

艾斯派拿：J洛投曼聯啱數

【Now Sports】作為英超史上最成功的哥倫比亞球星，艾斯派拿深信後輩占士洛迪古斯可以在曼聯獲得成功。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）今季從外借回歸皇家馬德里，仍然不獲教練施丹重用，很大機會在季後離隊，盛傳曼聯有意羅致這名哥倫比亞10號位。

曾於紐卡素效力多年的艾斯派拿（Faustino Asprilla）表示：「對J洛來說，曼聯是一個理想的地方。紅魔已經有一陣子沒有贏得冠軍，一定希望加強陣容。曼聯陣中有跟J洛相似的馬達，但後者稍欠活力及銳利，J洛可以輕易適應。」

J洛於2014年世界盃上位後加盟皇馬，但一直得不到足夠的上陣時間，艾斯派拿說：「他需要一間可以披甲的球會，需要一位渴望獲得他的教練。以他的才能，根本有力效力任何一支球隊。」

圖片來源 : ©AFP

Zidane is open to a potential arrival of David Alaba who's very interested in joining one of Madrid/Barca next season. [@BILD]

3方同意！西甲復操在即

【Now Sports】西班牙足總、西甲賽會、國家體育委員會周一宣佈，達成讓各球會在新型冠狀病毒疫情下復操的共識。

西班牙足總（RFEF）、西甲賽會、國家體育委員會（CSD）周日進行了長達8小時的合議，3方都同意完成今個球季，而且衛生部已同意球會可以在嚴格的衛生規範下回歸操練。早前盛傳西甲將於6月重啟，但CSD在聲明中未有透露確實的復操、復賽日期。

CSD指，今次3方能夠達成共識，證明了西班牙是一個可以安全地進行任何體育活動的國家。據知，西班牙有意爭取主辦2030年世界盃決賽周。

至於RFEF、西甲賽會也終於簽署合約，共同建立一個價值1000萬歐元的應急基金，以幫助運動員。RFEF、西甲賽會近年因為把賽事移師海外一事，向來不太「和平」。

圖片來源 : ©AFP

連登啲討論越嚟越冇意義

覓膠末日 唔俾人喺連登po新聞 一定要自己搵source睇

🎂🎁祝今天28歲的Isco Alarcón生日快樂!
🎉祝Isco Alarcón生日快樂, 今天28歲了!
#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa | #StayHome

無覓膠貼新聞
呢度應該得番笠狗肉球互含

仲有你貼隻臭雞

米jer啦

肉球很可憐的

細粒可憐啲 喺公海俾人hey0之後只可以入皇區搵肉球挑機拎成功感

Zidane gives nod for Real Madrid to pursue Bayern Munich left-back David Alaba

Zinedine Zidane will make an effort to sign Bayern Munich defender David Alaba, according to Sport Bild.

廢老雲膠也是

Real Madrid are currently studying the possibility of playing their remaining home fixtures at the Alfredo di Stéfano stadium at the club’s Valdebebas training ground, if LaLiga announces, as is expected, that the rest of the 2019/20 will be played behind closed doors. [as]

438 games, 450 goals, 131 assists, 4 Ballon d’Ors, 4 UCLs, 2 La Liga’s, 2 Copa Del Rey’s, 2 Spanish Super Cups, 3 Club World Cups, and 3 UEFA Super Cups separate the two photos

Cristiano Ronaldo only ever kissed Real Madrid’s badge. Ronaldo’s true home and that won’t ever change

@肉球

得番牙維仲關心佢

冇佩仔冇5連4歐冠==

我地達哥又嬴 引戰狗收哂皮

本來5連歐冠
佩仔我屌你

因為有沾屎件黑氣石

佩仔買水貨

因為安狗放ozil迷沾

含撚啦你 我洗撚係件垃圾都不如嘅畜牲搵成功感

嬲到你 比630講中左

你最撚醒 讀心術都識埋

ching又撚世狗

世清

好撚好笑 講兩句話我嬲
係啊 好撚嬲 就黎爆血管

好波

Real Madrid to offer €50m-rated Jovic to Napoli as Fabian Ruiz transfer sweetener

Real Madrid are prepared to part with Luka Jovic in the next transfer window and could look to use him as a sweetener in a bid to prise Fabian Ruiz away from Napoli.

有文迪，仲有龍仔，無謂曬錢啦

可能真係過嚟打中堅/防中

唔踢熱身賽就唔會季尾啲人無哂力

達哥返來啦

支持達哥

達

皇馬擬復賽用訓練基地代班拿貝

【Now Sports】皇家馬德里正研究復賽後改在訓練基地完成今季剩下賽事。

皇家馬德里主場班拿貝正進行翻新工程，考慮到西甲宣佈復賽後，餘下賽事會可能閉門進行，故球隊另有主意。為了加速班拿貝的工程，皇馬計劃把餘下的主場賽事，移師到訓練基地「迪史提芬奴球場」上演，避免影響工程進度。

疫情期間，工程一度因全國家居令而暫停兩星期。

迪史提芬奴球場本來是皇家馬德里預備組的主場，故此硬件亦相當完整，亦有助降低班拿貝工程的翻新成本。西甲聯賽停戰前，皇馬暫列聯賽榜次席，落後榜首巴塞隆拿兩分，而皇馬餘下6場主場的對手不算強勁，較難應付的有華倫西亞、基達菲和維拉利爾。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid or nothing else ... It's the only club that would move the Liverpool player Sadio Mané. Between Zidane and the player, the interest is mutual. [France Football]

Isco for Real Madrid:
• 300 games
• 51 goals
• 52 assists

Honors:
• 4x UCL Winner
• 4x FIFA Club World Cup Winner
• 3x UEFA Super Cup Winner
• 2x Spanish Super Cup Winner
• 1x La Liga Champion
• 1x Copa Del Rey Winner

6場入面有3隊上遊
咁都叫對手不算強勁

好撚悶

比利：若效皇馬必是美事

【Now Sports】球王比利表示若當年加盟皇家馬德里將是美事，但無悔留在山度士。

比利（Pele）曾為巴西3奪世界盃，但在高峰期一直留力山度士。他最近接受一本皇家馬德里雜誌時表示：「我的意願是留在祖家。如果能夠效力皇馬，當然是一個美好的故事，但我沒有後悔留在山度士。」

對於皇馬的雲尼素斯、洛迪高，比利認為兩名新星都是巴西的未來：「他們都承受很大壓力，但處理得很好。雲尼素斯之前沉寂了，但處於正確的路道。我在山度士時已看過洛迪高，他可以非常成功。」

一直被認為是史上最強球員，比利心中的10大球員又是誰？他說了超過10人：「馬勒當拿、迪史堤芬奴、查柏東尼、加連查、告魯夫、碧根包華、阿拔圖、施丹、朗拿度、恩尼斯達，現在我們有C朗、美斯，安巴比的前途很將很燦爛。」

圖片來源 : ©AFP

@DaniCarvajal92 wants to extend his current Real Madrid contract until 2026 - with his ultimate goal being retiring at Real Madrid. Dani's a sure starter at RB for Zidane and after Sergio Ramos, he commands the utmost attention when he speaks up in the dressing room. [@diarioas]

Happy Birthday to Kaka!

A phenomenal playmaker, but injuries crippled his chance at having a very successful career at Real Madrid.

Kaka was an amazing talent that any team would have wanted to have.

我帶隻肉酸狗比你撚下

聖卡斯

如果比多次機會世清，佢會唔會再一次笠水

盧卡施丹或披阿爾及利亞戰衣

【Now Sports】盧卡施丹明知難在西班牙和法國競爭，故可能改穿阿爾及利亞國家隊球衣。

今年21歲的門將盧卡施丹（Luca Zidane），乃皇家馬德里教練施丹的次子，現時由皇馬外借到桑坦德。展望非洲國家盃，阿爾及利亞主帥貝馬迪已計劃向盧卡施丹拋出橄欖枝，因陣中兩名門將已年屆33歲，年紀不輕。

盧卡施丹可選擇代表西班牙或法國出戰國際賽，之前是法國U20代表，並因父親施丹祖籍是阿爾及利亞而擁有代表資格，而貝馬迪已向足總要求申請文件，隨時準備就緒。

不過，消息指盧卡施丹目前仍就代表阿爾及利亞心大心細，但貝馬迪表明願意等待他首肯。

圖片來源 : ©AFP

伊斯高獨自慶生送鼓勵

【Now Sports】受新型冠狀病毒疫情影響，西班牙目前仍然實施居家令，皇家馬德里中場伊斯高唯有獨自慶祝生日。

西班牙國腳中場伊斯高（Isco）昨日度過28歲生日，但在全國居家令之下，只能在社交網站感謝廣大球迷。「毫無疑問，今年是特別的生日，我們正受到疫情衝擊，希望這一關令我們意識到生命的美好，並關注生命中的細節，這是新冠病毒給我們的啟發。」伊斯高在Instagram寫道。

「我想向所有人發送鼓勵訊息，尤其是面對目前困局，正如我母親所說，萬物生、萬物滅；一日增、一日減。」

伊斯高自2013年由馬拉加轉投皇家馬德里，至今上陣300場，贏過4次歐聯錦標，亦是對上一次奪得西甲的冠軍成員。

圖片來源 : ©AFP

不滿高普撐雲迪克 傳文尼轉投皇馬！

【Now Sports】據英國《鏡報》報道，利物浦射手沙迪奧文尼對領隊高普感不滿，因為高普在金球獎爭奪戰中，公開支持雲迪克。

利物浦前鋒沙迪奧文尼（Sadio Mane）於去年金球獎未能打入最後3強，最終巴塞隆拿球星第6次贏得金球獎，雲迪克排第2，基斯坦奴朗拿度排第3。去年雲迪克助利物浦贏得歐聯冠軍，因此是奪獎大熱之一。不過報道指，文尼也是去年贏得歐聯的功臣之一，但高普卻選擇公開支持雲迪克，令文尼感到不是味兒。

《鏡報》指皇家馬德里希望以1.5億鎊羅致這名塞內加爾國腳，主帥施丹已將他排在願望引入球員清單的首位。

同時，如果文尼在夏天離開，利物浦將出價2.5億鎊向巴黎聖日耳門斟前鋒安巴比。但鑑於新型冠狀病毒令目前市場出現不確定性，這兩個轉會尤其是費用，都將發生很大變化。

圖片來源 : ©AFP

French football agent Yvan Le Mée: "In a normal context, without the coronavirus pandemic, I could see Mbappé signing for Real Madrid this summer because it doesn’t seem like he is going to renew his contract. But right now it's impossible for him to make the move." [@Marca]

Yvan Le Mée: "Kylian will become the best striker in the world and I believe that he will also go on to play for the best team in the world, which is Real Madrid. And with Zidane being one of his idols, it seems logical."

NOTE: Yvan Le Mée is the agent of Ferland Mendy too.

The greatest Galacticos 🤤

Create your ultimate Real Madrid 5-a-side team 😍

Pick one player from each row 👇

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

巴爾捐近100萬鎊冠絕球壇

【Now Sports】加利夫巴爾好人好事，合共捐贈接近100萬鎊，幫助威爾斯對抗新型冠狀病毒。

英國《太陽報》周三爆料，周薪達65萬鎊的加利夫巴爾（Gareth Bale）向祖國威爾斯的國民保健署捐出50萬鎊，是該公營醫療系統接收過其中一筆最龐大的善款。

這名皇家馬德里球星在周四更將會宣佈，向馬德里的各醫院捐出50萬歐元，即約44萬鎊；首都馬德里是西班牙其中一個疫情最嚴重的城市。巴爾合共捐出約94萬鎊，相信是捐款最多的球員。

另外，雖然巴爾跟皇馬教練施丹關係平平，一直有指會被賣走，但據報皇馬受疫情打擊財政，難以在今季後增兵，所以被逼留用巴爾。這名威爾斯國腳很大機會於班拿貝完成餘下2年合約。

圖片來源 : ©AFP

西班牙隔離嚴謹 巴爾：好事嚟！

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒加利夫巴爾透露，於西班牙家居隔離非常嚴格。

西班牙的家居隔離條例比較嚴謹，市民除了到超級市場及藥房之外，不能夠離開住所。加利夫巴爾（Gareth Bale）表示：「我們連外出散步及做運動都不可以，非常嚴格，但這是好事。」

2013年以破當時世界紀錄轉會費1億歐元從熱刺加盟皇家馬德里，至今已經第7個球季，他自言最愛的時刻是助球隊第10次捧走歐聯：「那是我第1次贏得歐聯，而且在最後數分鐘才奠勝。」

至於上季歐聯，皇馬不敵阿積士，但前東家熱刺則在之後為自己「報仇」殺入決賽，巴爾說：「熱刺在決賽負予利物浦，刺迷肯定失望，但他們不應忘記自己踢得有多好。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid signings 09-10

• Cristiano Ronaldo $103.40M
(80,000 fans were present)
• Ricardo Kaká $73.70M
(55,000 fans were present)
• Karim Benzema $38.50M
(15,000 fans were present)
• Xabi Alonso $37.95M

Along with four other signings, Madrid spent $275M in this window

Cristiano Ronaldo is the only player in UCL history to score 10+ goals for 6 consecutive seasons

2012/13- 12 Goals
2013/14- 17 Goals
2014/15- 10 Goals
2015/16- 16 Goals
2016/17- 12 Goals
2017/18- 15 Goals

All while playing for Real Madrid.

Arsenal, Liverpool and Real Madrid are all interested in signing Soumare. [@SoccerLink_]

Beckham in talks with Real Madrid to bring James Rodriguez to Inter Miami

Golf收皮啦

P$G想40m買肥牛
光頭又走寶

體諒下啦 無波睇好能悶牙

咁又唔好乜都話走寶 咁快甩到身算好啦
肥牛波都未識斬 控傳位置感差 身位又無文迪咁好
米蘭有條私家左路俾佢任爆老野就得

The Spanish Government have informed LaLiga unofficially that there will be no public in the stadium stands until 2021

The clubs have already been notified to adjust the budget due to the loss of ticket sales. [Cope]

Rennes has accepted that it’s time to sell Camavinga for €60M and Real Madrid are favorites although the French club prefer to have him back on loan for a year. Zidane is very interested in the midfielder and a him on his agenda. [marca]

Yesterday's legends 🆚 today's stars: Real Madrid edition ⚪️

Which players are you picking? 👇

Raul vs Benzema 真係完全冇爭議

Manchester City will return to action on August 7 to complete their tie with Real Madrid, while Chelsea will be playing a day later at Bayern Munich, five months after the first legs.

世三

係 我賓又贏

'Operation Mbappé' is now on hold until 2021 but PSG would rather lose him for free in 2022 than be forced to sell him to Real Madrid next summer. [@diarioas]

Real Madrid have accepted that Mbappe will not be moving to a new club next season - Paul Pogba and Camavinga's signings are a priority for Real Madrid now. [@lequipe]

According to @lequipe - Man United are ready to sell Paul Pogba in the next transfer window and their asking price will be lower than 100m euros. Zinedine Zidane remains intent on forcing a deal through this summer.

Real Madrid departures 09-10

• Arjen Robben ($27.50M)
• Álvaro Negredo ($16.50M)
• Huntelaar ($16.50M)
• Wesley Sneijder ($16.50M)
• Dani Parejo ($3.30M)
• Ruud Van Nistelrooy (Free)
• Fabio Cannavaro (Free)

Real Madrid sold 14 players in total (Income: $97.35M)

List of Real Madrid players to have provided most assists in the 2010's in all competitions:

117 - Cristiano Ronaldo
108 - Karim Benzema
73 - Marcelo
71 - Mesut Özil
67 - Ángel di María

黑鬼

Ramos
Guti
Marcelo
Beckham
Redondo
Raul

光頭走未，唔要25普巴呀

綠帽

巴爾：慎防第二波疫情！

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾揚言，西甲不應該急於復賽。

西班牙足總正計劃擬定為球員復賽及球隊復操的措施，顯然力求盡快讓西甲重賽，有指此舉是為了減少列隊因新冠病毒所構成的經濟損失，不過，效力皇家馬德里的威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale）卻唱反調，認為西甲不應該急於復賽。

巴爾接受BT Sports訪問時說：「所有人都想踢足球，但最重要是所有人都平安，我們不想急於復賽。大家需要確保所有事情都安全，慎防出現第二波疫情。」

英國《太陽報》日前爆料，周薪達65萬鎊的巴爾向祖家威爾斯的國民保健署捐出50萬鎊，是該公營醫療系統歷來所接收過其中一筆最龐大善款。

圖片來源 : ©AFP

There is no doubt about Varane’s future at the club - he has played 3,000 minutes this season, making him the third most used player on the team. His contract runs until 2022 which gives him a big chance for an extension since he’s only 26. [as]

After his exceptional first season at La Real - Madrid is ready to bring back Ødegaard next season but it all depends on Modric's future at the club. If Luka stays then Real will allow Martin to stay another season at La Real. Beckham's MLS side wants Modric. [@Marca]

Manchester United have reportedly refused to trigger the 12-month extension in Real Madrid target Paul Pogba's contract - and remain determined to sell him in the next transfer window. [Sky Sports]

Real Madrid through Juni Calafat informed Luka Jovic that they're counting on him and they're fully confident he'll turn things around at Real Madrid - he should ignore the media noise and focus on his family and fitness. [@diarioas]

入球荒

要跟碧咸搵食

躝啦賓狗

Real Madrid wants to loan out Reinier Jesus to a La Liga or 2nd division club next season. The player is okay with the decision from the club. [
@Marca
]

Real Madrid 2016-17
• Champions League
• La Liga
• FIFA Club World Cup
• UEFA Super Cup

•106 goals scored in La Liga
- 11 crucial goals scored in last 10 minutes of La Liga games
• 36 goals scored in Champions League
• Six players managed double figures for goals scored

皇馬人滿之患 雷連亞勢將外借

【Now Sports】皇家馬德里年初以3000萬歐元從法林明高引進18歲新星雷連亞，惟新型冠狀病毒打亂球會部署，勢將希尼亞外借騰空位置。

司職進攻中場的雷連亞（Reinier Jesus）僅在法林明高上陣16場就吸引皇家馬德里向他招手，皇馬計劃原定安放他在B隊適應新環境後，再逐步提升至一隊，但疫情導致足球賽事暫停，打亂球會整個部署。

據西班牙傳媒統計，連同外借回歸的球員，銀河艦隊今夏球員數目多達36人，與雷連亞一同競爭隊內非歐盟球員席位的有雲尼素斯、洛迪高、美列度奧，以及歸隊的久保英健。

依照目前情況，雷連亞下季很大機會繼續留在B隊，但會方希望他能夠在高水平賽事有更多的上陣時間，將不排除將其外借至其他西甲球隊；而雷連亞亦繼續做好準備，除了自行訓練之外，亦繼續在網上課程學習西班牙文，以盡快融入西班牙的生活。

圖片來源 : Instagram圖片

If La Liga returns - Eden Hazard will certainly play for Real Madrid again this season. Real will return to training on May 4th and La Liga could be back in the first 2 weeks of June. [@Marca]

Vinicius Rodrygo Reinier
大家睇好邊個可以成到材？
踢到一季好波 賣出去賺到錢已經好好

Gareth Bale is determined to see out his contract with Real Madrid - he has no intentions of leaving Spain. [@diarioas]

Reinier借出去兩三季先算啦
一場頂級聯賽都未踢過

屌你老母躝啦

牙維呢期反cup牙高
但牙維死症係把握力同傳球

好似話拖狗有額外同維加操射門
希望學得識射波
反而rodrygo門前把握力真係幾好
但唔係好夠快同唔太好扭
搞到有d機師feel 企係右路on99咁

牙維goes幾有潛質
最好借曬出去磨練下

扭波呢d球感既野難進步過射波
牙維潛質應該高d

Goes比我感覺係未發育完
身體質素完全唔掂

但牙維個腦未發育完⋯⋯
一味死去 d決定同走位都唔太掂
呢樣都好難進步 唔係個個好似丁力咁可以比哥狗教到開竅
Isco球感夠好 意識跟唔上咪變到妹妹下 應交唔交

其實真係唔明係咁買做乜 講真咁撚易成材咩 好似haaland包皮咁成左材之後咁貴咪又係仆去買

一件射手型 一件盤扭型 一個唔夠快 一個finishing 屎一樣 雖然仲有大把時間進步但係點睇都唔會係皇馬成材

好似高狗 掃把咁 買番嚟搏成材
唔得賣出去都唔會蝕好多 甚至有執
好過去左第二隊成左材又買唔到過嚟

買番黎搏成材 唔係正選料就賣番出去賺錢
呢幾季買番黎啲幻幻有邊隻唔賺?

呢兩件將來成唔到唔知執唔執到 成40幾m一件

呢兩件係出面踢番幾年有機會係皇馬正選料
所以我覺得O仔好醒 有潛質但點都唔番黎坐後備
係出面踢到成材 再等埋摩迪退休先肯番

而家賣出去都賺啦

呢類巴西仔
就算係皇呢d大會成唔到材
借去d細球會一年多數表現同數據都唔會太差
要甩手應該唔難既
不過要成材到可以係皇坐穩正選 真心覺得機會好微

牙維好撚似Robinho

以而家想要haaland同包皮黎計 一買到佢哋就可以講再見 可能愛記里昴呢堆會接

皇馬買番黎啲幻幻其實幾高質
牙維牙goes久保Reinier 希望後面兩件唔好咁蠢咁早番黎

問題係高價買個係第二度踢起左既新星都唔代表實岩用
好似Jovic咁 上季夠證明左自己
成6千萬買翻嚟
點估到今季兩隻巴西仔都踢得好過佢啦

如果講包皮已經係superstar啦 不過後生咁解 伏就冇乜可能 不過係覺得咁玩咁高價買幼幼搏已經夠買一件world class唔係好抵玩

其實幾work
你睇下疤狗買25古dembele而家變曬蟹貨
皇馬買幻幻就算做唔到正選多數轉手都賺到錢
蝕都係蝕好少
而家高價買幻幻你當係球會賺錢手法

Haaland rc好似先65定75m
下季仲keep到表現其實搏得過

前年放左辛就真係成功了
好似ard 500萬買 放到7000萬都fatfat

2018踢完歐聯即刻賣走辛同牙禿先係成功
果陣夾埋至少賣到150M 但佩狗咁撚on9

Haaland應該比jovic岩拖狗用
拖狗無戰術 淨係鳩斬
Haaland起碼高+入球觸角好
入球數字應該唔會差

狗屎垃圾都30-40M啦
依家world class都要2億
haaland係咪叫成左材都仲早
佩仔當年高薪搶O仔都比人笑到ON9

黎到就會拉邊 契弟辛入禁區頂

話時話仲有隻soro 借左出去
好似都唔差

除左包皮 有邊件賣到2億
辛祖好似都係億幾

因為得包皮係world class

Felix威得幾場都成億幾
巴西3傻算抵了

市場個價正常番 尼馬效果完

佢好似係違約金黎

半成材個D都一億起跳
Sancho harvetz Martinez 呢D
寧願一係2億買最勁 eg包皮
一係執啲未證明自己既eg 巴西3傻

下體做慣水魚姐
唔計Felix 高價幫車狗接回塘達狗哥狗

O子個育成大法要等咁多年 宜家啲球會邊等到

Sancho都威左兩季 仲要英人 過億都唔奇
Harvetz仲有疤追果件Martinez都叫過億真係睇唔透

我覺得係O仔自己醒目多過球會安排
今季去皇蘇同下季留皇蘇都係佢自己揀

SANCHO去英超可能接近2億
條友踢波幾用腦 之前施丹投佢係最有潛力既後生仔

歡迎過嚟同雞米再續前緣

辛祖 夏撚 包皮
銀河艦隊二期

同埋依家買人難好多 特別英超多左大水喉
你想買佢都唔肯放 睇中都要等多佢1-2年完約 又要比經理人吸血
佩仔覺得麻撚煩得閒執下靚仔算

有睇意甲 Martinez 勁喎 過億冇乜問題 射術同身體質素 走位都好

好彩皇馬同拖狗個名仲有啲吸引力
希望拖狗醒目引哂d新星加盟之後辭職比第個教
唔好浪費d球員既青春

踢意假 跑快少少都做到球王啦

盧卡古踢意甲都變一線
意假野都係睇定啲好

關乜事 咁羅辛奴做左球王咩

羅辛奴係因為我地既卡利祖太勁搞到無得踢啫

好波 秒左條臭雞

其實盧卡古本身都係一線 係近年身體質素出問題先咁柒 之後又成日比人屌到冇哂自信

純粹係好多球員唔適應果個聯賽d節奏就會踢得柒搞到比人話佢廢 想當日曼聯打a米 派路比park搶到一棟都冇 可能佢去踢英超都係比人屌到仆街

下季除左件妖人Camavinga仲有咩幻幻會追

Lyon個Cherki？

仲有Leipzig件Upamecano 傳過下

呢兩件打咩位
而家除左防中位 好似都無乜需要買幻幻
最缺world class前鋒 中堅

紅牛中堅幾正 防中都係個句 當初唔應放太子

我反而幾睇好牙維同牙膏
牙朗啱啱過曼聯都係成碌柒咁死扭 牙維有人調教+屌嘅話佢嘅前途應該幾好 就算唔係進化做牙朗嗰種入球機器類翼鋒 應該都可以做到尼馬嗰種playmaker

牙膏就偏向射手型 睇得出佢都算福星嚟 第一場西甲後備落場就最快入球 第一場歐聯就戴帽 應該走到賓或者真朗嗰條路線 發展會好過Jovic

Reinier就未知咩料

賓狗條路可能得既 大哨就算啦 硬件差太遠

無

咁羅賓奴串聯做得好好多

而家40都未必有
猁唔肯做水魚喇

Real Madrid is interested in Peñarol's youngster Facundo Pellistri (18). Juni Calafat is following him closely. [@diarioas]

6 forwards Real Madrid could realistically target this summer:

• Erling Haaland (£67M-75M)
• Harry Kane (£110M-130M)
• Timo Werner (£45M-52M)
• Pierre-Emerick Aubameyang
(£35M-45M)
• Victor Osimhen (£50-65M)
• Raul Jimenez (£55M-70)

[FotMob]

佩雷斯仍「夢想」尼馬登「艦」

據尼馬前經紀人Wagner Ribeiro透露，皇家馬德里會長佩雷斯仍有簽下尼馬的夢想。

早在尼馬效力山度士的年代，佩雷斯已經想把他引入，只是該巴西球星後來轉投巴塞隆拿。Wagner Ribeiro透露：「尼馬在山度士時想去巴塞。我很努力想把他帶去皇馬，帶了3個皇馬董事去聖保羅。他們有15天跟尼馬及其父親在我辦公室洽商，希望簽下他，但最終尼馬隨心而行，他想過巴塞。佩雷斯仍然想簽尼馬的，去年5月，我去過他辦公室，他告訴我仍有此夢想。」()

Timo嚟跟拖咪又變下一個Jovic

佩雷斯仆街死

夏沙特上烹飪節目被囝囝寸爆

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒夏沙特在電視節目中大騷廚藝，卻被兒子寸爆。

夏沙特（Eden Hazard）跟家人留在家中避疫，最近透過視像電話現身一個法國烹飪電視節目。身穿白色Tee恤的他，身邊還有兩名兒子Yanis及Leo，一個穿上皇家馬德里球衣，一個穿上比利時國家隊球衣。

夏沙特大騷廚藝，煮了炸豬扒配薯蓉及青豆，「跟在場上相比，我在廚房比較不敢冒險。有時間的話，我便會煮飯，意粉是我的拿手菜。」不過，身旁的兒子毫不留情地說：「你沒有甚麼菜是拿手的。」

夏沙特向來為食，今季季初剛加盟皇馬就被批評放暑假時食得太多而超重，這名比利時國腳早前更自爆於家居隔離時，要好好控制自己不能食太多麵包。

圖片來源 : Twitter圖片

福星黎計有牙辛都夠啦
決賽入曬波咁濟

牙辛熱身賽就勁 一開季就收皮
上季仲衰 熱身賽傷到收league
垃圾到

比你燈死左

搞緊

佩哥又起球場又出錢買人

應該要到2020年尾 甚至2021年班拿貝先有比賽同球迷
大把時間搞

佩狗又借起球場黎食夾棍，快啲躝！

Real Madrid will not sign Areola permanently at the end of the season and he will return to PSG, it's already decided. [@RMCsport]

Florentino is keen to have a team on the pitch that are worthy of such a home [New Bernabeu]. There's total faith in Vinicius Jr, Reinier and Rodrygo too.

Real expect Vinicius to be one of the best in the world by the year 2022. [@Marca]

With the new Bernabeu - Florentino Perez wants to build another super Real Madrid team by the year 2022. Kylian Mbappe is the prime target, Haaland is another who's likely to arrive before Kylian. And with Odegaard in midfield, Real could become a super force once again.

Karim Benzema
• Fourth highest Real Madrid scorer (241)
• Fourth highest UCL top scorer (64- tied with Lewandowski)
• 13th highest La Liga scorer (162)

Impressive Résumé

Real Madrid will not permanently sign Areola and he will return to PSG. Lunin will be the 2nd goalkeeper next season. [AS]

Real Madrid only want to sign Camavinga (central midfielder) and a striker (preferably Haaland) this summer. Some loanees (worth +€200M) will return (Ødegaard, Achraf and Lunin) while some will be sold at a high price. [marca]

According to Transfermarkt, Real Madrid have 13 players on loan with a market value of €205M - more than any other European club. Inter are second with €200M but 25 loaned out players. Barça are third with 10 players worth €150M. [marca]

PSG are looking at Reguilón (currently loaned to Sevilla) as Kurzawa’s replacement. It’s not easy for him to return to Madrid with Marcelo and Mendy occupying the position. PSG’s director, Leonardo, assured Reguilón of a starting place. [marca and RMC]

佩仔又輸

Haaland個RC唔係2021定2022先生效?

The top 10 average attendances in La Liga in 2019-20. (Marca)
1. Barcelona - 73,588
2. Madrid - 66,875
3. Atlético - 57,314
4. Betis - 48,819
5. Athletic Club - 40,980
6. Valencia - 40,325
7. Sevilla - 36,564
8. Real Sociedad - 30,990
9. Espanyol - 23,513
10. Valladolid - 19,849

暫時睇牙維似羅賓奴咁
希望唔會早熟早殘

If Martin Ødegaard returns to Real Madrid next season, La Real will request for Real Madrid's Oscar Rodriguez (currently on loan with Leganes) to replace him. They're also interested in Takefusa Kubo's services. [@DMQRealMadrid]

下季掃把番黎做乜啊
拖dad都唔會用佢架啦

你應該話 要用到佢咩

肉酸三周年

Hi 630

肉三年呀
唔係陸三凌呀

你咪樓主 (諗樣)

出面個史尻斯post真係

聖卡斯疑似退役宣言一出即刪

【Now Sports】西班牙傳奇門將卡斯拿斯於周一在社交網絡展示一個疑似預告掛靴的訊息，但旋即刪除。

卡斯拿斯（Iker Casillas）於周一在社交網絡發表了一番動人話語，似為即將掛套作好準備。「對我而言，這是一個重要的星期。我生命一個非常特別的日子即將來臨。太多回憶充斥在我腦海，首先是1999年9月12日，當時我首次為皇家馬德里一隊擔任門將。」

「4天……」這個欲言又止的訊息，附上「1年前」的hashtag。4天後，即5月1日是卡斯拿斯心臟出現問題的1周年，似乎他想於這天作出重大宣佈。不過訊息很快就刪除。

早於本月中，38歲的聖卡斯與上世紀80及90年代擔任皇家馬德里主力的米高透過視像對談。聖卡斯說得坦白：「再出賽將是困難的，1個月前，我通過壓力測試，事情發展甚好，本來同意4月（復出）但因為（新冠病毒）不能發生。我會繼續努力，但現在已不重要了。」

看來，雖然聖卡斯健康狀況良好，但受到新型冠狀病毒影響令賽事停擺，加上他將角逐西班牙足總會長一職，故確可能已完成足球生涯最後一場比賽。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid, lead by Juni Calafat, are following Peñarol’s right winger Facundo Pellistri (18) who has an €11M buyout clause. He is believed to be a future star and owns a Spanish passport which Madrid values. Peñarol will sell this summer or during the winter. [as]

Real Madrid’s fullbacks (Carvajal, Mendy, Marcelo, Achraf, Odriozola & Reguilón) have a market worth of €178M. According to Transfermartk these are their values: Achraf (€54M), Carvajal (40), Mendy (32), Reguilón (20), Marcelo (16) and Odriozola (10). [marca]

Real Madrid will create a department to examin every loaned out player’s experience in detail to avoid sending out player to wrong teams, just as what happened with Lunin last year. The department will study the club, their vision of youngsters and the manager mainly. [marca]

As reported before - Real Madrid wants to loan out Reinier Jesus and Real Sociedad is the first team to have shown interest. [@Marca]

What team would win?

A or B

Debate:

B
禿換isco

皇蘇長期幫我地練兵

練到贏國王盃

禿再廢都勁過伊鳩

夏雞咁值錢

C
c7 benz Bale
Modric Di Maria
Xabi
Coentrao Ramos Varane Carvajal
Casillas

雞米係好攻得 但守其實都係同積今季一樣嘔血 左閘文迪同龍仔練得起應該會變1314 毒撚同細路咁一攻一守 但硬件上文迪明顯高一班 手長腳長仲要雙槍

龍仔都係攻得唔守得
文迪雞米應該最fit

龍仔+上腦積

右翼辛cut in+雞米overlap
淨係諗都扯扯地了
應該勁過全盛小花+丹狗

左閘文迪龍仔
右閘積仔雞米

當年jese 出親都有課交

辛fut off仲好

迷禿

阿維迷禿TOO

yes

除左比負皮你仲識d咩

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

3周年點慶祝

佢會做gym做全日

溫dse

詛咒神 詛咒你條仆街讀ive啦

唯一解咒方法就係返高登賜酒比我

World class 40m?

玩得太多FM

幾件巴西仔夾埋咪夠一件world class 囉

條友7jor

莫講話world class
4000萬想買個一線尾二線頭都難

覆錯人

事實今季喺車買咗件superstar球星伏到仆街

恥笑開始

條仆街傷病問題姐 2014年果件就真係伏喇 -.-

牙維-.-

點解冇人討論o仔

因為已經成左材
借多季番黎可以同VVD拍正選

準備回家同haaland組挪威孖寶

負皮左

第一次認同你

開名啦

LUCAS SILVA

=.=

下季modric走
VVD O仔
米路

西甲5‧4恢復獨操

【Now Sports】新型冠狀病毒疫情有所舒緩，各國聯賽蠢蠢欲動，計劃重啟今季聯賽。

西班牙政府周二公佈解封措施，容許職業聯賽於5月4日起，恢復球員獨自操練，意味著西甲重開有望。據報指西班牙分為4個階段放寬抗疫措施，每個階段持續兩星期。5月4日開始，運動員可以進行單獨訓練，為職業賽事進行基本訓練，並因應不同區域而各有緩急。

之後，球隊可以開放訓練中心，城市就可重開小型商舖、酒吧等，但必須限制顧客人數。

據知，西甲球隊最快可於6月1日恢復正常操練，目標在6月中重啟聯賽，意味著球員大約有6星期時間催谷狀態。不過最終何時復賽，還得政府確認沒有公共健康風險為止才可落實。

圖片來源 : ©AFP

AS say Real Madrid are open to selling Dani Ceballos if someone offers €50m for him.

高狗40M 25狗30M
掃把點賣到50M

Dani Ceballos to be loaned out again next season. [@diarioas]

@DiMarzio: "Pogba? I think he could leave Man United because he only has one year on his contract. Real Madrid are going forward for him. Zinedine Zidane wanted him last summer. Juventus would like to have him back, but they will only do swap deals."

占士洛迪古斯

16-17 Champions League Scorers

Ronaldo (12)
Benzema (5)
Morata (3)
Asensio (3)
Casemiro (2)
Varane (2)
Bale (2)
Vásquez (1)
Kovacic (1)
Kroos (1)
Ramos (1)
Isco (1)

又loan

瀨死唔走同拖狗鬥長命
拖狗被炒就回家

80m笑話

shut up la

Suker [former Real Madrid]: “I wish Benzema the best, I love him as a number 9. He is now part of Real Madrid’s history. I like the way he plays and there’s no doubt that he is one of the best players in the world.” [goal france]

Real Madrid are one of the few clubs that will enter the summer market economically strong. Players who were valued highly will now be sold much cheaper by clubs than before. Madrid will focus on players like Haaland, Camavinga and Pogba. [marca]

Real Madrid will have 36 players in total this summer after the loanees return. The club intentds to sell/loan 15 and recruit 5 players. Bale, Brahim, James and Mariano will leave & will decide on Achraf, Mayoral, Ceballos, Kubo, Reguilón, Óscar and Vallejo. [marca]

Real Madrid will stick with Raul Gonzalez as coach of Castilla next season. Raul has fully convinced everyone within the club, especially president Florentino Perez, who wants to keep him within the club with the intention of one day taking over the first team. [@Marca]

Around 10 clubs are interested in signing Madrid's loanee Reguilon. Clubs like Arsenal, Tottenham and BVB are all interested and Sevilla wants to make his loan deal permanent. If a serious offer comes long Real will sell but right now they're thinking of a loan. [@abc_deportes]

On this day in 2014.

Ancelotti vs Guardiola.
Real Madrid 4-0 Bayern Munich.

2 goals each scored by Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos.

This result helped Real Madrid reach the Champions League Final for the first time in 12 years.

Carlo #Ancelotti’s first choice is always #JamesRodriguez. #Everton have offered a 4-years contract to the colombian player, who’ll leave RealMadrid in the next months. #Coutinho (also Tottenham and Chelsea are interested) and #Lozano are the plans B for #Toffees. #transfers #EFC

其實我也想知
這禁戀可有開始
臨走我若然是吻你一次
吻在唇上
我會否很造次

Memories bring back
Memories bring back you
Doo do do doo

Memories bring back
Memories bring back you
Yeah yeah yeah

Memories bring back
Memories bring back you

cheat

real name king

魯爾來季續領皇馬預備組

【Now Sports】儘管領軍戰績未如理想，然而據報皇家馬德里仍信任魯爾，讓這位一代射手來季續執掌預備組隊兵符。

與其他球會一樣，皇家馬德里暫沒比賽，有更多時間為未來籌謀，據《馬卡報》消息指，球會管理層日前進行視像會議，其中最重要的一個決定是讓魯爾（Raul Gonzalez）在來季繼續執教預備組隊。

自從魯爾去年獲委任為預備組隊教練後，會方對這位球員時代曾效力球隊16年，共射入323球並助球隊6奪西甲和3次稱霸歐聯的星將寄望甚殷，然而球隊在其領軍下，目前在西乙二組賽事僅排第7位。儘管如此，管理層仍對他投以信心的一票，讓他續領軍，一般相信會方悉心栽培他在未來執教一隊的方針並沒改變。

目前會方正準備如何從目前球員、外借兵及U19隊代表中，籌組來季預備組隊的班底。

圖片來源 : ©AFP

推post 是日狗飯

ching已經結左婚

Push post

就快

屌牙 d負皮快到

真係不了

做乜扮雞

清連雞同鴨都唔識分？

係喎 扮鴨
本身係雞洗乜扮

屌你老母

工人分開食

Varane had a faultless season & was Real's best defender. He helped the club keep clean-sheets in both games vs Barca, played 33 of the possible 38 games & also provided 3 goals & an assist. He's becoming more of a leader every day and in line to be Real's next captain. [@Marca]

Álvaro Odriozola to return to Real Madrid from Bayern Munich

Álvaro Odriozola will return to Real Madrid from his unsuccessful loan spell at Bayern Munich at the end of the season, according to Mundo Deportivo via Sport1.

成就: 整傷咗比列錫

【當年今日】皇馬4鬥多蒙特贏波出局

【Now Sports】7年前今上演的歐聯4強次回合，皇家馬德里憑後備入替的賓施馬一傳一射，主場淨勝多蒙特2:0，但總比數以3:4出局。

這是雙方該季歐聯第4次碰頭，首回合落後1:4的皇馬搶攻，上半場射門多達9次，但都無功而還，互交白卷進入更衣室。換邊後，皇馬加強壓力，反而被多蒙特差點藉反擊攻破大門，「羅拔」利雲度夫斯基就錯過兩個黃金機會。戰至83分鐘，奧斯爾助攻予後備入替的賓斯馬（Karim Benzema）打破僵局。

完場前兩分鐘，賓斯馬底線回傳，守將沙治奧拉莫斯近門抽入，領先2:0，難道奇跡真的降臨？可惜最終事與願違，皇馬淨勝2:0，總比數慘負3:4出局，唯一安慰是該季4度與對方交鋒終嘗勝績。

多蒙特相隔16年後，再度殺入決賽，無奈在決賽負拜仁慕尼黑1:2，與冠軍擦身而過。

圖片來源 : ©AFP

Asensio was ready to join the team’s training session on March 30 after being operated on in August. He feels much better with every passing week. He will start training in Valdebebas on May 4 and will be available when/if La Liga returns. [as]

Varane has played 33 of the 38 matches played this season - he’s one of the most used players alongisde Courtois, Ramos and Benzema. The team won 19, drew 10 and only lost 4 when he played. He is the club’s future captain just behind Ramos, Marcelo and Benzema. [marca]

For Real Madrid, Toni Kroos has been included in the Champions League Squad of the Season four times.

• 2014-15
• 2015-16
• 2016-17
• 2017-18

個年次回合真心好睇

摩daddy喺皇馬唔應該得咁少
卡斯通敵我一世都唔會忘記

2012 拉膠牙朗卡卡射失12碼

我講13年喇
12年拉膠射上太空

果兩年都值得入決賽

3年都值
11年撞著全盛黑哨
12年12碼發波瘟
13年卡斯通敵搞亂隊波

13年歐聯對多仔首回合輸比比
好記得啲人係咁叫屌你老比

得頭15分鐘同最尾10分鐘先入肉

中間攻極唔入，老鼠拉龜，冇計

俾人反攻就有

全靠d lo把關
救個球必入球睇到嘩一聲

d lo

牙維好duck閒🚬

根本D Lo愛回家嗰期係勁過25卡

死黑狗

Real Madrid have entered the race to sign Borussia Dortmund winger Jadon Sancho this summer. [Bild]

13年唔值wor 比人屌打 次回合都係拎最後先拎尾彩only

Alvaro Odriozola will return to Real Madrid at the end of the season - Bayern will not negotiate to make the loan deal permanent. [
@Plettigoal
]

13年作客多仔同加拉塔沙雷都係災難黎
不過咁 經歷過18/19球季之後 覺得12/13呢季其實已經算無咁閪 間唔中都有好波睇下

Since 2000, Real Madrid has had 7 different players nominated for the Ballon d’Or. The most from any club.

Since 2000, Real Madrid players have won the award 8 times.

Winners:
Cristiano Ronaldo (4x)
Luka Modric (1x)
Fabio Cannavaro (1x)
Ronaldo (1x)
Luís Figo (1x)

Lucas Vázquez: “Real Madrid are going to win La Liga.”

Speaking on Vamos, Real Madrid player Lucas Vázquez expressed his belief that Los Blancos will win La Liga when it resumes.

“All the Madrid players are professionals. We are handling quarantine very well, training a lot, and when we play again, we are going to win La Liga.”

Barcelona currently lead Madrid by two points with 11 games remaining in the 2019-20 campaign. Madrid have the head-to-head advantage having won the latest Clasico 2-0 at the Santiago Bernabeu and earning a 0-0 draw at Camp Nou in December.

卡斯有捧杯命
跟住嗰季做歐聯同國王杯正選都贏埋

佢好彩有拉膠救佢
走前攞多屆歐聯
12歐國後回塘回得勁快

不認同
如果15-16 對狼堡 C朗頭15分鐘個兩球唔入
下場應該會同13年一樣 又係得頭同尾段
只係15-16個場開波兩球都中
12-13就開波3球炒晒

Sick ball

Except Roberto Carlos

計雞胸年，
12-13>14-15>18-19
12-13係摩佬踢法比人睇穿曬，但個陣仲屈到個人能力
14-15係安76死用勝利十一人用到攰曬，去到後尾發唔到力，隊波又發瘟
18-19就唔洗講，冇人擔到大旗

15-16雖然有歐聯，但個年其實都好撚廢，好在季尾巴爾同機司爆發先至追到冇咁閪，又--66比拖舟贏個歐聯

我FM三個都留Rodrygo 最勁丶亞維係佢後備

羅賓奴高一皮

但係狼堡同全盛多仔差好遠喎

無關係
兩場劇本差唔多
只不過兩場開局唔同
過程一模一樣咁制

西瓜+維丹費拿樑仔上身+臭燒獨食
C朗兩球全中+拉膠中楣中柱

d lo救必入波
丹迪頂正中間

最後
對多仔最尾連轟兩球
對狼堡C朗罰球搞掂

我覺得論攻勢兩年都值得出線

15-16個季聯賽都90分同疤踢到最後一輪喎
係閪波姐 唔算廢掛

15-16拖dad下半季西甲最高分

巴爾有興趣投身MLS

【Now Sports】威爾斯球星加利夫巴爾表示有興趣往美職聯發展，但會是離開皇家馬德里之後的事。

加利夫巴爾（Gareth Bale）說：「我實在喜歡這個聯賽，我認為賽事這些年發展良好。當我們在季前賽與他們 （美職聯球隊）對陣，比賽是困難的，水平愈見進步。球會水平正在改善、設施正在改善，而球場也在改善。」

30歲的巴爾近年在皇馬發展並不如意，曾因表現欠佳被球迷唾棄，多番在比賽中向他柴台，而他本季在施丹領軍下正選位置不穩，去年夏天幾乎赴中超發展，只因條件談不攏而告吹。

當然，美職球會能否負擔巴爾的薪酬亦存在一大問號，他與皇馬的合約到2022年為止，目前除稅前的薪酬高達3000萬歐元。

圖片來源 : ©AFP

至今都睇唔明佢嗰下出嚟係想點

Real Madrid do not plan on making any major player signing as long as football does not return to normal and the matches are played behind closed doors. [abc]

Mourinho on Real Madrid’s 2011-12 La Liga season: “We ended Barça’s dominance in the best possible way. We were an explosive team, fast and with direct transition towards the goal with almost unstoppable connection.” [marca]

@MarceloM12
: "I don’t want to leave Real Madrid and I don’t think Madrid wants me to." [@Marca]

If Real Madrid should have won a Champions League trophy that they didn’t, it would have to be 2011-2012.

Real Madrid were so close to glory.

皇馬職員為巴利感不值：他害羞又內向 也太易受傷了

30歲的加里夫巴利曾跟皇家馬德里奪得不少殊榮，但在球會日子可能時日無多，負責青年軍事務的Stefan Kohfahl慨嘆此子最大問題是太容易受傷。

巴利2013年從熱刺轉投皇馬後，助球隊贏得包括4次歐聯、1次西甲、3次世界冠軍球會盃等榮譽，可惜隨著近幾季接連的傷患，他的上陣機會有限，亦被傳在球會時日無多；在2019-20球季前，他更差點會轉戰中超，最近也承認美職聯可能是有趣的落腳點。

Stefan Kohfahl向Goal及SPOX表示：「巴利在皇馬的表現很不錯的。問題是他太容易受傷，他其實是害羞又謙虛的人，非常內向。當然他也承受著壓力，如果球迷們可以在巴利重新站穩陣腳時報以更多尊重，我會感到欣慰。」()

拜

O仔
雖然好想見佢踢皇馬，但係等摩迪退休先好返嚟丫

高仔借去車仔借到跟佬走
等等下俾人搶埋

有華維迪賣走高狗都無問題既
問題係高狗咁既料 而家踢big6任何一隊都會有正選
但又咁平賣走
果陣車狗bam轉會窗 屈番佢60M都唔過份

而家好彩華維迪彈起
不過佩狗再係咁樣當O仔人球咁踢
O仔遲早走

我拖會帶O仔返來啦

拖感覺上好似都睇重O仔

kovacic擺明唔係真皇
O仔講到明好想踢皇馬
見佢個interview都好似幾謙咁
又話唔想俾傳媒講太多關於佢，專心踢波

有料打正贏但係唔夠癲峰期卻米摩爭 想走都好正常
球員生涯咁短，以家見到佢係車咁生猛都為佢開心，始終佢果幾年打後備出親都有表現又Fit，走左又唔似達狗咁亂吠

Odegaard Valverde Casemiro

拖DAD食屎啦

光頭閪敗走之日O仔咪回歸

嗰期打4中場多
卻摩米伊正選 高都算排第5
出場機會唔算少 有時大戰都有得出
同埋佢嚟皇都係預左接摩迪班
等左幾年先嚟出走

高狗今年都26 摩迪睇怕都踢埋下季
唔走要等到27先有得爭正選
走都好正常

仲要多左件細華，無走到既話中場太多正選料，會害左佢/細華。
走得又好好睇睇，無講壞話，歐冠聯賽國王杯都贏齊埋，去挑戰英超。ok架啦

負皮王真係名不虛傳
你估個個踢波都為錢咩

佢個名都係為錢扑嘢嘅雞

高其實勁過細細華 可惜

Who is 細細華

大華->華拉尼
細華->華利祖
細細華->華維迪

佢on99

占美利斯：難拒抗西甲雙雄

【Now Sports】魯爾占美利斯乃狼隊當紅球星，不愁沒頂級球會問津，他坦言一旦收到皇家馬德里或巴塞隆拿斟介，就難以抗拒。

魯爾占美利斯（Raul Jimenez）本季表現突出，據報獲多支歐洲勁旅招手，與他名字扯上關係的名牌球隊包括西甲皇家馬德里或巴塞隆拿，他接受ESPN訪問時說出心底話：「我透過社交媒體得知（與其他球會扯上關係），已把我與皇家馬德里、車路士、曼聯、阿仙奴結連，每天都有新球隊想簽我。」

「如果你告訴我，皇家馬德里或巴塞隆拿明天提出斟介，顯然你不欲讓機會溜走。」他續說：「但如果我留在這兒，我為歐聯資格，為重要事情奮戰。爭冠軍看來仍是困難，但我們已晉身歐霸盃16強。我認為來這兒是作了正確決定，我沒有後悔。」

占美利斯本季在各項賽事為狼隊射入22球，並貢獻10次助攻，協助狼隊暫列聯賽榜第6位，有力爭奪來季歐聯資格，而在歐霸16強首回合作客賽和奧林比亞高斯1:1，有作客入球在手晉級形勢不俗。

圖片來源 : ©AFP

係

馬些路：唔想落「馬」

【Now Sports】巴西左閘馬些路表示，自己不欲離開皇家馬德里，亦相信皇馬不會讓他離隊。

自新冠病毒疫症爆發至今，不少球員都找來友好或前隊友在網上對談，馬些路（Marcelo）於周五就與前隊友簡拿華路吐心聲，這位巴西球星表明無意加入另一前隊友基斯坦奴朗拿度現效力的祖雲達斯。

「我不想離開，亦不認為皇家馬德里會容許我離去。」自2007年從富明尼斯上「馬」至今，一直擔任球隊的主力，近期有傳獲老婦人招手。「自從我與家人抵達馬德里，我一直非常開心，這已是很久遠，而我有過無與倫比的旅程。」

此外，馬些路又在這次對話中談及尊敬前輩卡路士，表示視後者為偶像，直言每次與對方交談都感到戰戰兢兢。

圖片來源 : ©AFP

摩連奴：2011/12皇馬係歐洲最強

【Now Sports】2011/12賽季，摩連奴率領皇家馬德里以破紀錄的100積分和121個聯賽入球贏得西甲冠軍，成功結束巴塞隆拿長達3年的壟斷，他明言當季的皇馬是歐洲最強的球隊。

事過8年，摩連奴（Jose Mourinho）憶述當年的奪冠感受：「雖然我很難斷定那一季是不是我教練生涯的高峰，但肯定那是永世難忘的時間，因為不止打破巴塞隆拿衛冕的美夢，還以破紀錄的成績奪冠，就顯得這段經歷更重要。」

當年，巴塞隆拿靠美斯、沙維、恩尼斯達等球星在2008/09至2010/11賽季間建立一段新皇朝，摩連奴就透露部份玄機自己是如何「篡位」：「我認為最重要是為球隊找到最擅長的比賽方式，當時成功建立非常適合球員狀態和質素的比賽方程式，而且大家都非常團結，被爭冠的雄心連繫在一起。」

2011/12賽季最決定性的戰役，應是第26輪比賽，「銀河艦隊」作客魯營球場，他們發揮擅長的快速反擊成功以2:1擊敗巴塞凱旋而歸，摩連奴指出：「這段是美好的回憶，事實上勝利或打和都是能夠接受的賽果，不過賽前我不斷鼓舞球員要贏得這場比賽；而且我們在場上所有方面都井然有序，每個球員都確切知道自己的職責，比賽背後還有很多紀律需要遵守，因此才會形成快速反擊的風格。」

摩連奴分別在葡甲、英超、意甲、西甲打滾過，當地的聯賽錦標悉數成為他的囊中物，他這樣評價自己輝煌的往績：「如果撇除葡甲冠軍，贏得意甲、英超和西甲冠軍，就像是我個人的帽子戲法一樣，因為我仍然是唯一的教練能夠做到這個成就。當然我很享受能夠締結這麼多的歷史，不過至今我仍然很愛皇馬，並且懷念和皇馬一起獲勝的日子。」

圖片來源 : ©AFP

點知牙咁能多花名-.-

Daddy plz come back

我報左警
希望你知道網絡世界唔係無法可依

華維迪全能到ON9=.=
高狗技術夠細膩但傳射後上能力都好一般
係執行力高同波底好 所以佢以前係皇一直個位置都好模糊
佩仔拖狗唔想放但佢玩罷訓 咁冇計 又唔會覺得可惜

西班牙首相：即將復賽

【Now Sports】西班牙首相桑切斯周六表示，預期西甲即將重啟。

西班牙是其中一個新型冠狀病毒疫情最嚴重的歐洲國家，但最近情況大有改善，政府早前已經容許球會於5月4恢復操練。據知，西甲計劃在6月中重啟，但所有賽事都閉門進行。

桑切斯（Pedro Sanchez）表示：「我是籃球迷多於足球迷，但希望可以在不久後重啟聯賽，確實日子將由足總及聯賽賽會決定。我們希望即將復賽，但恐怕將只能從電視觀看，而不是在球場內。」

在恢復集訓甚至重啟聯賽之前，所有球員都需要作新型冠狀病毒檢查，所以20支西甲球隊的球員在下周將會進行檢查。據知皇家馬德里大軍將於5月11日回歸訓練場。

圖片來源 : ©AFP

皇馬5‧11恢復獨操

【Now Sports】皇家馬德里將於5月11日復操，但限球員單獨訓練。

西班牙政府早前公佈新型冠狀病毒疫情解封措施，容許職業聯賽於5月4日起，恢復球員獨自操練，並因應不同區域而各有緩急。

由於Valdebebas訓練場已經作出適當的調整，合乎衛生及社交距離的條件，所以皇家馬德里大軍將於5月11日回歸訓練場。只是，入內的球員及助教數目將受到限制，而且所有人都不能於公用地方聚集。

在恢復集訓甚至重啟聯賽之前，所有球員都需要作新型冠狀病毒檢查，所以20支西甲球隊的球員在下周將會進行檢查。

據知，西甲目標在6月中重啟聯賽，意味著球員大約只有6星期時間催谷狀態，不過最終何時復賽，還得政府確認沒有公共健康風險為止才可落實。

圖片來源 : ©AFP

佩仔好能ON9-.-

49000食撚屎

金童辛有冇機踢？

Courtois’ goal is to win the Zamora Trophy for best La Liga goalkeeper this season. He’s conceded 16 goals in 24 matches (0.66/match) - the best in the league so far. Oblak conceded 21 in 27 matches (0.77) and Ter Stegen conceded 29 in 26 matches. [marca]

Zidane’s main target since August was winning La Liga this season. He’s encouraged his players to work hard during quarantine so when La Liga returns, they’ll be ready. 11 matches remain and the whole team know the importance of winning the league. [marca]

According to
@diarioas
- Real Madrid's current priority is to sell before they buy, with the club hoping to shift 5 names listed as potential outgoings: Gareth Bale, Mariano Diaz, James Rodriguez and Lucas Vazquez are all on the market to be sold.

Florentino’s conversation with a Barcelona fan in 2016.

Barça fan: "Barça is the best"

Florentino: "You have 5, we have 11”

佩仔幾幽默XD
可惜會員好肉酸

La Liga to resume 'soon', says Spain PM Pedro Sanchez

華斯基斯：英超啱我風格

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒盧卡斯華斯基斯接受訪問時，公開向外透露自己有意轉戰英超。

盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez）接受英國《衛報》訪問時表示：「我的夢想是在馬德里踢波至退役，不過在足球世界內，任何事都可以發生。」

「當我年幼時，我經常與兄弟一起看英超比賽，賽事很具吸引力，很適合我的個性，是一個不錯的聯賽。我早在一年半前已開始打好英語的基礎，看英語劇集時能看懂少量文字，語法亦略懂一二。」

現年28歲的華斯基斯出身自皇馬青年軍，近年成功晉身一隊並穩佔正選，曾為皇馬贏得3次歐聯及1次聯賽冠軍。不過本季在施丹領軍下，上陣機會驟減，至今只為球隊正選上陣6次，因此盛傳該西班牙球星有意離隊，爭取上陣機會。

據稱車路士有意簽入華斯基斯，球隊去年失去了夏沙特，一直希望引入一名有經驗的球員帶領隊內一眾小將，加上韋利安落實今夏離隊，令車路士更希望引入這名翼鋒。

圖片來源 : ©AFP

佩仔勁可愛=3=

快

Just a reminder that Zinedine Zidane won the Champions League trophy in each of his first three seasons as Real Madrid manager.

Some teams can’t even win one Champions League trophy, but Zidane did the impossible and won it back-to-back-to-back.

睇番16/17 淘汰賽隻牙朗真係近乎完美

Mbappe will continue at PSG for another year and do not see it as being out of the question that he signs a new deal at the Parc des Princes, with his current contract set to expire in 2022. [L'Equipe]

今年買Haaland 先 包皮過兩年完約黎

Real Madrid made first contact with Camavinga - the club wants him to leave Rennes in the coming window. [@diarioas]

18 players made the shortlist for the Champions League Squad of the Season in 2016-17.

8 of them were from Real Madrid. EIGHT.

• Dani Carvajal
• Sergio Ramos
• Marcelo
• Casemiro
• Toni Kroos
• Luka Modric
• Isco
• Cristiano Ronaldo

Almost an entire XI. Dominance.

之前唔係傳Salisu?
又無曬聲氣?

今年買到camavinga收貨
haaland買到就當bonus
最緊要回收翻d借將
O仔 Hakimi Lunin都可以回家
清埋啲人就perfect
占 bale 機師 呢d都可以

抵你收負皮

個個都盲反me

笑閪

#801死撚咗慶祝區

報驚撚

淨係識搵狗嘅人
俾狗熔咗都唔知咩事
抵啦

4259收皮啦

係咪有咩5會

On August 9 - Champions League will return. [@thetimes]

西甲官方：目標6月初復賽

【Now Sports】西班牙聯賽會周一發表聲明，目標是在下月初重啟西甲賽季。

西班牙多間球會都在本周內復操，而賽會預計由復操到復賽約需時4個星期，即目標是6月初復賽。「一系列措施涉及不同階段，預計維時4星期，而一切視乎政府所頒佈的緩解措施。」

西甲自3月中開始停戰，首相桑切斯於上周六圈已預告西甲即將重啟：「確實日子將由足總及聯賽賽會決定，我們希望即將復賽，但恐怕將只能從電視觀看，而不是在球場內。」在恢復集訓以至重啟聯賽之前，所有球員都需要接受新型冠狀病毒檢查，據指各隊在本周將會陸續進行檢查。皇家馬德里大軍鐵定5月11日回歸訓練場。

西甲尚餘11輪比賽，領頭羊巴塞隆拿暫以兩分壓倒皇家馬德里。

圖片來源 : ©AFP

英國名種馬先著嘅馬靴
開完光著黎踩過肉酸狗
再二手放出都唔會跌價

Marca’s cover: “Make way for Camavinga”

•Real Madrid needs to get rid of several players out of the current 37 players.

•The club prioritizes the sale before moving ahead with the signing of new players such as Camavinga and Haaland

Real Madrid is the top Spanish club that played U21 players with total of 13.1% of minutes. Most U21 Real Madrid players used in La Liga: Valverde (1,266 mins), Vinicius (900), Rodrygo (666), Militão (432 before turning 22 in January) & Brahim (23). [as]

Ricardo Kaka’s All Time XI

• Four previous Real Madrid players are mentioned.

今季轉會目標
Camavinga

賣：
禿
機師
占

退居後備：
賓
摩迪

一時25我 宜家又jer隻狗
你企邊度

邊面強勢就企邊度

賓退居後備

老實講
皇馬一日唔開始習慣冇賓
一日條攻擊線都唔會好得去邊

肉酸都撐 對你太失望

聖保羅證實皇馬想買21歲新星

【Now Sports】巴甲老牌球會聖保羅高層透露，皇家馬德里有意斟介伊戈高美斯。

聖保羅總經理柏沙路證實，皇家馬德里對新星伊戈高美斯（Igor Gomes）大感興趣。「目前未收到正式報價，皇家馬德里也沒有，但我們知道他們想要伊戈，畢竟他是難得的天才。」柏沙路表示：「伊戈可以在未來半年獲得葡萄牙護照，意味著他在歐洲球會不算外援。」

年僅21歲的中場伊戈高美斯上季升上一隊，閃電成為正選，除皇家馬德里外，盛傳也受到巴塞隆拿、阿積士和西維爾青睞。「皇家馬德里對他是有興趣，但他的能力是吸引到所有歐洲頂級球會注意，總之目前未有新進展。」聖保羅體育總監萊爾表示。

近年來，皇馬成為森巴兵出口大戶，陣中已有雲尼素斯、洛迪高和馬些路等巴西外援。

圖片來源 : ©AFP

Javi Hernandez from Castilla and Luis Federico (goalkeeper of Juvenil A) are called up by Zidane. Both will previously pass the test to be able to train with the first team. [@JLSanchez78]

Zidane studying Ancelotti's press conference during his time as assistant manager (2013/14).

Not sure how many players with such a legendary career would be willing to sit down among the journalists like a student and take notes like that.

Humble from the very beginnings.

唔好忘記仲有西班牙三廢
讓返個位俾o仔、雞米

Thibaut Courtois: “Handing Barcelona the league title would be unfair.”

Speaking in an interview with Belgian TV, Real Madrid goalkeeper Thibaut Courtois said he believes it would be unfair on Los Blancos if La Liga was cancelled and Barcelona were awarded the title as a result of the coronavirus outbreak.

Barça currently sit two points ahead of Madrid with 11 games remaining.

“We’re only two points off Barcelona and in the hunt to win the title, so it would be bad luck if the season was cancelled. If it was decided that Barcelona are champions, I don’t think it would be fair. We’ve drawn once with them in one game and beaten them in the other [in LaLiga this season]. We’ve shown that we’re a better team than them.”

古圖奧斯：若腰斬讓巴塞奪冠太不公

【Now Sports】皇家馬德里門將古圖奧斯表示，如果西甲取消並頒冠軍予巴塞隆拿，對皇馬是不公平。

荷甲及法甲都已宣佈今季聯賽取消，近日皇家馬德里門將古圖奧斯（Thibaut Courtois）接受訪問時，便談到了西甲取消球季的可能性，以及對球隊的影響。

古圖奧斯說：「我們只落後巴塞隆拿2分，如果球季取消，然後宣佈巴塞奪冠軍，那就太不公平了。今年我們兩對他們取得1勝1和，我們是一支更好的球隊。但到了利物浦來說，情况會有所不同，因為我甚至不知道他們領先多少分。我最想要完成這個西甲球季。」

另一方面，皇馬全隊將會在周三全隊進行新型冠狀病毒檢測，如一切順利，他們將會在周一回復正常訓練，古圖奧斯亦說：「我們必須百分之百確定，我們在重新開始比賽之前已經採取了必要的預防措施。」

圖片來源 : ©AFP

俾你踢埋再輸咪仲柒

前皇馬副會長因新冠病毒離世

【Now Sports】前皇家馬德里副會長維拉，因新型冠狀病毒去世，終年76歲。

皇家馬德里再有前會長在新冠疫情中去世，繼3月底前會長辛斯之後，前副會長維拉（Amador Suarez Villa）也在周二宣告不治，終年76歲。維拉40天前確診感染病毒，一直留院接受治療，可惜最終不敵病魔。

維拉於1964年已經是皇馬的註冊會員，到2006至2009年期間擔任球會副會長，時任會長均是卡達朗，球隊獲得兩季西甲聯冠軍。

維拉本身還是一名商人，主要生意與釣魚產品有關，於2003年獲得年度商人榮譽。此外，他還是西班牙現任科學和創意部長嘉文迪雅的姐夫。

圖片來源 : Twitter圖片

No matter the reinforcements this summer, Casemiro (28) will continue to be a the silent leader on the pitch for Real Madrid. He was the most used player this season ahead of Courtois, Ramos and Benzema. Casemiro only missed 3 matches this whole season. [marca]

Real Madrid will give Luka Jovic another season to reset himself and start fresh. If he fails again, there won’t be room for a third shot. [@diarioas]

BVB considering Real Madrid's Brahim Diaz to be Jadon Sancho's replacement if the latter leaves. [Sport.de]

Cristiano Ronaldo’s Real Madrid career by numbers:

438 appearances
450 goals
131 assists
44 hat-tricks
16 team titles

佩雷斯又輸

摩迪咁樣跑試過未？

【Now Sports】危險動作，請勿模仿！皇家馬德里中場摩迪這樣在跑步機上的練習，你見過嗎？

西甲有望重啟，就算未隊操人人也在加緊練習，皇馬老將摩迪（Luka Modric）就在球會的跑步機上，顯示別開生面的練習。他在跑步機上玩盡「東南西北」的4個方向跑步，非常厲害又純熟，駕輕就熟，不少網民想有樣學樣，但也有留言呼籲請勿模仿，以免受傷。

雖然很多球員認為獨自練習枯燥乏味，但像摩迪一樣略加創意，便可增加趣味。

該名34歲克羅地亞外援自2012年由熱刺加盟皇家馬德里，至今仍是中場指揮官，寶刀未老，果然是有自己一套方法。

相關片段：

圖片來源 : YouTube截圖

魯爾展示49件「集郵」成果

【Now Sports】西班牙傳奇球星魯爾在社交網絡展示多年來與球員交換的球衣，合計49件。

魯爾（Raul Gonzalez）周二在社交網絡展示一張圖片，那是他逾20年球員生涯與其他球員交換得來的球衣，當中自然不乏頂尖名將，包括巴迪斯圖達、碧咸、巴治奧、馬圖斯及馬甸尼，以及前隊友施丹及列當度等。

西班牙與其他歐洲主要國家一樣尚未復賽，自然有閒情逸致整理多年來的「集郵」成果。

皇家馬德里管理層早前進行視像會議，其中最重要的一個決定是讓魯爾在來季繼續執教預備組隊。自從魯爾去年獲委任為預備組隊教練後，會方對這位球員時代曾效力球隊16年，共射入323球並助球隊6奪西甲和3次稱霸歐聯的星將寄望甚殷，然而球隊在其領軍下，目前在西乙二組賽事僅排第7位。

圖片來源 : Instagram圖片

Real Madrid players have been undergoing the coronavirus tests since 8:30am in Valdebebas.

The squad, the technical staff and essential staff of the club that have contact with the players will be tested l.

They will receive the results after 48h. [cope]

Betis asked Real Madrid about Brahim and their interest in taking him on loan next season. A lot of clubs are interested in Brahim but Madrid & the player believe Betis is a good place to grow given a guaranteed playing minutes. [as]

又要皇馬人 真係成隊都皇巴舊將

目測夏狗又肥撚左10KG 拖狗又買水貨

睇落好似瘦咗

擺明瘦過季初
肉酸

肉酸狗

皇馬檢測施丹1米外迎球星

【Now Sports】皇家馬德里大軍周三接受新冠病毒檢測，教練施丹全副「抗疫裝」迎接球員。

西甲準備復操復賽，球隊紛紛安排新冠病毒測試，皇家馬德里球員周三也歸隊接受檢測，教練施丹（Zinedine Zidane）戴上口罩及手套在門口迎接球星，並且與球員保持至少1米安全距離。

皇家馬德里球員自3月中起各自分離，如今算是久別重逢，會方在網站寫道：「教練施丹在訓練基地歡迎球員歸來，逐一交談數分鐘，但皇家馬德里遵守防疫守則，做好一切安全措施。」

西甲將在6月復賽，皇馬目前27場聯賽以56分排第2，以2分之差落後榜首巴塞隆拿，當然仍有機會後來居上取得冠軍。

圖片來源 : 球會官網圖片

Zidane likes Camavinga (16) he sees him as Casemiro’s perfect replacement and he was Juni Calafat’s big bet before he made his first team appearance with Rennes. But his price tag is €60M & the player prefers to continue one more year at Rennes & play the CL with them. [marca]

Zidane wants a Casemiro replacement on the team this summer. His preference is Camavinga but it’s hard to leave Rennes since they qualified for the CL. The alternatives are Chelsea’s Kanté, Monaco’s Tchouaméni and Lille’s Soumaré. [marca]

賓狗戴口罩戴到成個弱智咁

戴唔戴都係

真名王

Kobe

佢傻閪

12 years ago today.

Real Madrid 4-1 Barcelona

Zidane has only given Jovic an average of 10 mins on the pitch when the Serbian has started on the bench. Jovic's numbers have been disappointing, having scored just two goals in 24 matches, but he has come off the bench in 16 of these games for a total of 169 minutes. [
@Marca
]

According to @melchorcope - Casemiro's contract has already been renewed until 2023 with a significant pay raise. Only the official announcement missing.

賓施馬旋轉 玩轉紅藍堅守的夾圍 僅可再見

皇馬九號:朗拿度 牙朗 迪史提芬奴 賓施馬

邊個最勁

各有各好

我個人支持賓施馬 佢=朗拿度施丹混合體

都啱 但俾下面其他legend
綠葉王繼續做legend嘅綠葉就得

收爺拉630 ==

點解你打埋啲on9野都咁少負皮
我講句野就咁多人負皮我

西甲賽會急澄清 拒證實6‧20復季

【Now Sports】就利根尼斯教練艾古里指6月20日復季，西甲賽會拒絕加以證實。

西甲賽會拒絕證實艾古里所指，西甲將於6月20日復季的言論。賽事發言人向路透社指：「未有恢復賽事的確實日期。我們會開始訓練，然後等待政府的決定。我們的目標是在6月復賽，直到政府決定ok才成事。」

艾古利於周四向《馬卡報》透露：「我們現在得到重啟日期，西甲將會在6月20日再賽，並將會在5星期內，於7月26日完成賽季。（賽事）將於周六、周日、周三及周四完成（餘下）11輪賽序。西甲現在官方向我證實，所以我很開心，因為我們現在訂下訓練程序。我們將於明日（周五）展開，幸運地，我們通過（新冠病毒）檢測。」

他還表示，各隊將會一周兩賽，而現在距離他口中復季的6月20日，大約有6星期時間，足夠讓各隊催谷球員狀態。

圖片來源 : ©AFP

Marca’s Cover | “Madrid are not thinking about signing Pogba anymore.”

Kylian and Mbappé and the new Bernabéu is Florentino’s new objectives for 2021 and 2022, respectively. Real Madrid will try to sign Mbappé at a reasonable price in 2021 when he has only a year left with PSG. [as]

Achraf will return to Madrid this summer after his loan spell ends with Dortmund. The club and the player will decide on what to do and if an agreement is not reached, PSG are attentive although his price tag is €55M. [as]

Reguilón knows it’ll be difficult to find a place at Real Madrid and is increasingly open to staying at Sevilla despite other offers from outside of Spain. He likes the idea of extending his loan with Sevilla for one more year before trying to return to Real Madrid in 2021. [as]

人嘅問題

In the 2016-17 La Liga season, Sergio Ramos scored 7 goals (a personal record).

• 3 of these 7 goals were scored after the 80’ minute

• 3 of them were match winners (Deportivo La Coruña, Malaga, Real Betis)

• 2 of them were crucial for the tie (Villarreal and Barcelona)

雞就雞 同肉酸狗一家親

借多年等細路走先好番黎

負評左你娛樂台個po

Kylian and Mbappe

光復皇Po

天助我皇
停左咁耐等到世三辛仔都番哂嚟
歐聯開番實打柒鏝城
拖dad又要贏多個歐聯了

蘇sir、羅賓奴同未變斜恩嘅希古恩

收口啦仆街
未撚燈夠咩

Official | Real Madrid return to training on Monday at 10:00

Eden Hazard is only about two weeks away from being able to play again - the Belgian reported back at Valdebebas on Wednesday having almost fully recovered from injury and he will play a part when La Liga and Champions League resume. [@diarioas]

約域家居操練傷腳跟

【Now Sports】皇家馬德里周五證實鋒將約域官右腳跟受傷，暫未知要休戰多久。

22歲的塞爾維亞前鋒約域（Luka Jovic）於本周初返回皇家馬德里報到，經過檢測後證實右腳跟骨裂，而據報他是早前在家居訓練時造成。會方暫沒透露他需要養傷多久。

約域自從於去年夏天以6000萬歐元的高昂轉會費，從法蘭克福加盟皇家馬德里以來，一直表現強差人意，停賽戰為皇馬上陣22場只入兩球，表現與身價並不相稱。

此外，他被指在疫情爆發後為與女友慶生而「抗命」回到家鄉塞爾維亞，其違反隔離令的行為更惹來女總理的大肆鞭撻，甚至有傳可能因而惹官非。

圖片來源 : ©AFP

歐聯史上打入四強最多教練

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要有人同意

瞓係到都傷

渣ga

發奮了

Luka Jović will be sidelined for 6-8 weeks. [@AranchaMOBILE]

898啦

今次撐你

拖dad 898

Wai

佩

皇馬下周一閉門操

【Now Sports】皇家馬德里已發出內部指引，大軍將於下周一復操。

受到新型冠狀病毒影響，西班牙足球於3月12日停戰，一隊成員至今仍只能在家作個人訓練，而之前養傷的夏沙特、阿辛斯奧都趁這段休戰期爭取到復原時間。及至周三，眾將也歸隊接受檢測，教練施丹戴上口罩及手套在門口迎接球星，並且與球員保持至少1米安全距離。

會方於周五發放內部指引，已落實於5月11日，即下周一就會在華迪比巴斯訓練場進行閉門練習，這是57日以來的首次。

西甲可望於下月復賽，皇家馬德里於停戰前27場聯賽得56分排第2位，以兩分之差落後於榜首死敵巴塞隆拿，仍有機會後來居上取得冠軍。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid will have 37 first team players this summer when loanees return so they have to sell before buying. Camavinga was a certain purchase this summer before the virus hit. Contact was made in February and it was positive - Camavinga still remains a priority. [marca]

原來牙維識射罰球

Former PSG manager Unai Emery: "I think Mbappe has the ability to mark an era in Madrid. Perhaps Real might offer what he's lacking at PSG. We have 2 of the world's best teams in Barca and Madrid and I'd like them to continue having the best players."

Zinedine Zidane’s managerial record in the Champions League:

• 26 wins
(Against some of the best teams in the world such as Bayern Munich, Juventus, Liverpool, PSG, and Atletico Madrid)

• 8 draws

• 6 losses

3x Champions League Titles

咪又係冇國王杯 lan la diu

米撚反啦

無咗朗之後咪又係柒
無武漢出咗局喇

lan la diu

He =拖狗隻狗

三年前嘅今日

Pogba is at a crossroad between accepting Man. United’s renewal, waiting for Real Madrid’s offer, return to Juve or start contacts with Inter. He’s on a €17M annual salary which is higher than Ramos and Bale’s €14.5M. Florentino believes that’s a high salary to pay. [as]

Barca and Real Madrid are both planning to reduce their first team squad salaries by 30% ahead of the 20-21 La Liga season as all the games will be played behind closed doors. [@diarioas]

Toni Kroos $27.50M
Luka Modric $38.50M

4x FIFA Club World Cup
3x UEFA Champions League
3x UEFA Super Cup
2x Spanish Super Cup
1x La Liga

Real Madrid spent less than $70M for two of the best midfielders in the modern era..

可以同一場波做到兩下高汁笑料應該得賓狗一個

對華倫嗰場可以做十幾下

俾人拉住咗la diu

傳皇馬下季減薪30%

【Now Sports】皇家馬德里為了減低支出，球員在來季將需要減薪30%。

西班牙《阿斯報》報道，在新型冠狀病毒疫情影響下，皇家馬德里早前已經減薪10%，最近決定來季人工也會減30%，以節省8500萬至1億歐元，但這措施只影響球員及高級員工，超過800名基本員工將不受波及。

皇馬今季原本預計有8.22億歐元收入，當中1.61億歐元為會員費、門票銷售、訂閱費，1.09億歐元為賽事收益，1.8億歐元為電視轉播費，3.71億歐元為市場推廣收益，但在疫情爆發後，球場博物館關閉、賽事暫停，就連每季有2500萬歐元收入的精品店都未能開啟，所以保守估計會損失20%即1.65億歐元。

由於皇馬每季的基本支付高達7.41億歐元，所以有必要節流，以維持財政穩定。

圖片來源 : ©AFP

Hazard and Asensio both will rejoin training in these three or four weeks of work until La Liga resumes in mid or late June. [@diarioas]

3年前既今日

你又幾有自知之明

賓成世人得呢兩場fail 其餘都諗唔到

西甲6‧12重啟？碧基拉莫斯意見不一

【Now Sports】西甲賽會會長迪巴斯表示有機會在6月12日復季，碧基、沙治奧拉莫斯兩大中堅對此持相反意見。

巴塞隆拿的碧基（Gerard Pique）表示：「我明白西甲賽會希望完成球季，但我們已經沒有比賽很久，需要有更好的準備去避免受傷。如果我可以給予意見，延後一點不會有太大影響。」

相對碧基小心為上，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）就希望盡快回歸戰陣：「這個國家需要足球，作為經濟支持，人民也需要娛樂。我非常渴望西甲重返正常，所以一定要嚴格跟隨衛生指引，消滅病毒。」

德甲或於5月16日重啟，拉莫斯認為西甲應該以對方為榜樣。皇馬現時已復操，但只能獨自訓練，他說：「我們要分佈在不同區域，這跟平常有點不一樣，但現時情況的確需要這樣做。」

圖片來源 : ©AFP

皇馬斟奧巴美揚定「出廠」限期

【Now Sports】阿仙奴鋒將奧巴美揚在轉會市場上不乏追隨者，據報皇家馬德里亦是其中之一，但這家西甲豪門不欲拖得太久，決定下月15日為交易死線。

30歲的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與阿仙奴的合約僅餘13個月，目前並沒續約意向。倘「兵工廠」無法挽留這名加蓬國腳，唯有今夏將他出售以免最終人財兩失。

據英國《鏡報》報道，皇家馬德里有意簽下奧巴美揚，然而絕不希望此交易拖得太久，據悉球會設下死線，交易必須於下月15日之前完成，否則皇馬將放棄斟介。

與此同時，皇馬有意將外借阿仙奴的23歲進攻中場施巴約斯（Dani Ceballos）成為羅致奧巴美揚的籌碼，然而皇馬會方承認未必能打響如意算盤，或許不得不支付4000萬鎊轉會費。

圖片來源 : ©AFP

Newcastle are the latest Premier League club to be linked with a move for Real Madrid's Gareth Bale in the English media. [Marca]

James Rodriguez was very close to joining Atletico Madrid last summer but then after the Pre-season 3-7 game, Florentino Perez canceled the complete deal. [@diarioas]

JAMES換 FAST

Vinicius is improving his physical preparation and changed his diet to continue evolving. He has a new cook and a personal trainer with him at home during quarantine to help. Thiago Lobo, a reputable Brazilian trainer, is with Vini since he injured his ankle last season. [marca]

一拳打死ON撚9唔係問題

你打死4個都得啦

咁世清得唔得

牠4隻手 x埋你都得

lm

著果對開左光既皮鞋踩肉酸

占踢皇都踢唔到，踢馬體會跑上跑落肯定攰死佢

Happy birthday to our Belgian Wall @thibautcourtois

Jovic’s goal is to recover as soon as possible to play part in the final stage of La Liga and the CL in August. The player also wants a second chance at Madrid next season. Napoli and Milan contacted the player but he does not want to leave. [as]

Champions League Top Scorers

• Cristiano Ronaldo-128 goals
• Lionel Messi-114 goals
• Raúl- 71 goals
• Robert Lewandowski- 64 goals
• Karim Benzema- 64 goals

Has to be recognized that Karim Benzema played a secondary role for most of his time at RM and still made this list

而家25成日同啲f1 driver打機

路 最近還好嗎

很好

皇馬復操 夏神都有份！

【Now Sports】皇家馬德里周一在新型冠狀病毒疫情下首次操練，夏沙特也克服傷患復操。

新型冠狀病毒爆發後，西甲停擺，皇家馬德里一眾球星被逼居家隔離。闊別2個月，他們如今已經可以回歸訓練基地，在保持社交距離下，於教練團的監督下作單獨操練。

皇馬在聲明中表示：「球員在早上10時已經復操。他們被分成兩更，在不同場地受訓。」跟較早前已復操的巴塞隆拿一樣，教練施丹（Zinedine Zidane）在督操時戴上口罩及手套，保持衛生。

至於在賽事停擺前完成足踝手術的夏沙特（Eden Hazard）在這天也重投操練，而且能夠進行用球訓練。夏神今季以1億歐元從車路士來投後，不時受傷患困擾，至今僅於西甲上陣10場。

圖片來源 : Twitter圖片

冇波睇悶很到

襯呢排無波睇 去練拳打柒宇狗啦

肉酸都未必贏到
宇狗4隻手 每秒一百拳 即係4百拳

離奇！約域受傷因從牆上跌倒

【Now Sports】皇家馬德里射手約域日前於居家訓練離奇受傷，原來因為從家中一面牆上跌下來。

塞爾維亞小報《Kurir》聲稱從約域（Luka Jovic）家族中人獲得可靠線報，該消息人士表示：「他從牆上跌下來，我不知道怎樣形容，也不明白為甚麼會發生，簡單來說就是意外。」

約域父親日前就透露，兒子右腳骨折後非常沮喪，而且有點害怕：「他在家中跟隨皇馬提供的訓練日程去操，突然感到痛楚。現在需要作詳細檢查才知道何時才能康復。」

約域於去年夏天以6000萬歐元的高昂轉會費，從法蘭克福加盟皇家馬德里，但至今只入兩球，未獲主帥施丹歡心。他在新型冠狀病毒疫情爆發後，為了與女友慶生而違反隔離令，回到家鄉塞爾維亞。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are interested in signing Bayern Munich winger Kingsley Coman [Sky Germany]

Marco Asensio has 100% recovered from his knee injury and is ready to train with the rest of the team again and at the same pace. Also, Hazard alongisde Asensio will both be ready for the second leg against City when the CL return. [as]

Real Madrid are the only team in Europe's top five leagues to have conceded fewer than 20 goals this season (19), according to
@WhoScored.

No goalkeeper has kept more clean sheets than Thibaut Courtois (12) in La Liga this season.

又一個玻璃人

哥倫比亞記者：J洛8成投馬體會

【Now Sports】據哥倫比亞傳媒報道，皇家馬德里失意兵占士洛迪古斯，有8成機會投效同市球隊馬德里體育會。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）今季為皇馬於西甲上陣7場入1球，該名28歲哥倫比亞國腳顯然不是主帥施丹心水選擇，而他與皇馬的合約將於明年6月屆滿，因此球會勢將他出售套現。據哥倫比亞記者Javier Hernandez Bonnet報道，J洛有80%機會轉投馬體會。

該名哥倫比亞記者表示：「倘若皇馬想收回點錢，那就必須完成交易。若12月前都未能完成轉會，那麼J洛明年1月可以自由身談判。皇馬正為J洛尋找買家，我們從之前披露他（外借）到拜仁的消息來源得知，他轉投馬體會的可能達80%。」

圖片來源 : ©AFP

【當年今日】「華布拿案」 兩主角齊落選法軍

【Now Sports】4年前的今日，法國公佈出戰當年參戰歐洲國家盃的決選大軍名單，兩位「華布拿案」主角，即賓斯馬與華布拿都名落孫山。

法國於2016年的5月12日公佈當年歐國盃決賽周23人大軍名單，普巴、基斯文及馬斯亞等名將悉數入選，惟賓斯馬（Karim Benzema）因捲入性愛短片勒索案，之前已表明不會奉召，而外間所關注的是案件另一主角華布拿（Mathieu Valbuena）會否奉召，最終亦落選。

教練迪甘斯當時親自在電視直播的記招上，解釋沒有徵召華布拿的原因：「華布拿今季因傷患問題，表現低於自己應有的水平，所以沒有將他召入隊。」那屆賽事，作為東道主法國被編入A組，對手為羅馬尼亞、阿爾巴尼亞及瑞士，並順利首名出線，其後連贏愛爾蘭、冰島及德國，卻在決賽戰至加時被葡萄牙所敗，與冠軍擦身而過。

那屆賽事後，賓斯馬也錯過兩年後法國贏世界盃的光輝時刻。

圖片來源 : ©AFP

Happy 32nd birthday Marcelo!

簡拿華路：皇馬好難買到麥巴比

曾效力皇家馬德里的名將簡拿華路認為「銀河艦隊」需要麥巴比，但也很難從PSG帶走這位法國21歲球星。

現任廣州恆大教練的簡拿華路認為皇馬需要想麥巴比這樣的年輕球星，一個可以跟隨C朗拿度足跡的球員，然而要從PSG帶走他難度不小：「皇馬想簽他也是正常，不過PSG班主不缺錢，他們很有野心，想贏歐聯，皇馬很難得到麥巴比。PSG會長是一個想贏的人，我很了解他們，他們會拼盡全力去留住麥巴比。」()

25

踢鬼到馬體啲波咩防守又慢又玻璃 以前都話j下遠射死球 宜家仲廢過舊時巴西鳩射仔

真名王點算

88

官宣再講啦

大把人要清走 ...

Casemiro has renewed his contract with Real Madrid. The renewal will be made official at the end of the season. [cope]

boom